{"id":329,"date":"2019-06-24T16:05:43","date_gmt":"2019-06-24T16:05:43","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=329"},"modified":"2020-08-28T14:01:01","modified_gmt":"2020-08-28T17:01:01","slug":"clipping","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/clipping\/","title":{"rendered":"Clipping"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"329\" class=\"elementor elementor-329\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-93c91aa elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"93c91aa\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-74e0ded\" data-id=\"74e0ded\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-65d0e2f1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"65d0e2f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Clipping<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ed43a80 image-position-column elementor-widget elementor-widget-eae-timeline\" data-id=\"ed43a80\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"eae-timeline.skin2\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<section data-layout=\"center\" data-top-offset=\"200\" class=\"eae-layout-center eae-timeline eae-timeline-alternate-yes eae-tl-center eae-tl-res-style-mobile eae-tl-res-layout-left\">\n\t\t\t<div class=\"eae-timline-progress-bar\">\n\t\t\t\t<div class='eae-pb-inner-line'><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"5e4d11c\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-5e4d11c custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tRevista Glamour - 22 de Setembro 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"5e4d11c\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/revistaglamour.globo.com\/Celebridades\/noticia\/2019\/09\/o-pai-delas-e-cirurgiao-plastico-e-comecou-opera-las-desde-os-10-anos-de-idade.html\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-YLV4Y3P6\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-11.06.06.jpg\"  width=\"605\" height=\"942\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-YLV4Y3P6\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-11.06.06.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"605\" height=\"942\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-YLV4Y3P6\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-11.06.06.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRevista Glamour - 22 de Setembro 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico come\u00e7ou a operar as filhas aos 10 anos de idade<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>No Brasil, n\u00e3o h\u00e1 uma idade m\u00ednima para cirurgias est\u00e9ticas. Entretanto, h\u00e1 uma s\u00e9rie de restri\u00e7\u00f5es de ordem m\u00e9dica e \u00e9tica. \"N\u00e3o existe uma legisla\u00e7\u00e3o que pro\u00edba a cirurgia pl\u00e1stica em menores de idade. Algumas cirurgias como l\u00e1bio leporino, \"orelhas de abano\", s\u00e3o medidas reparat\u00f3rias que n\u00e3o tem idade para acontecer. Por\u00e9m, outros tipos de procedimentos exigem senso de \u00e9tica do profissional. Voc\u00ea n\u00e3o vai colocar uma pr\u00f3tese de silicone em uma menina de 13 anos, por exemplo, s\u00f3 por vaidade. \u00c9 necess\u00e1rio um bom senso\", explica o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico\u00a0<strong>Dr. Fernando Bianco<\/strong>.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"45fa50e\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-45fa50e custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tPortal R7 - 17 de Setembro 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"45fa50e\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/noticias.r7.com\/saude\/gordura-visceral-e-perigosa-e-nao-sai-com-lipoaspiracao-17092019\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-quWsXdru\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-13.15.04.jpeg\"  width=\"621\" height=\"916\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-quWsXdru\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-13.15.04.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"621\" height=\"916\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-quWsXdru\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-13.15.04.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPortal R7 - 17 de Setembro 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Gordura visceral \u00e9 perigosa e n\u00e3o sai com lipoaspira\u00e7\u00e3o<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Escondida\u00a0na regi\u00e3o abdominal, preenchendo os espa\u00e7os entre as v\u00edsceras e \u00f3rg\u00e3os como f\u00edgado, p\u00e2ncreas e intestino, a gordura visceral ou tecido adiposo visceral \u00e9 um perigo para a sa\u00fade.<\/p><p>Especialistas consultados pelo\u00a0<strong>R7<\/strong>\u00a0garantem que o aumento da gordura visceral est\u00e1 associado ao aumento do risco de doen\u00e7as cardiovasculares, como hipertens\u00e3o arterial e infarto, al\u00e9m de provocar dist\u00farbios metab\u00f3licos, como o diabetes mellitus e aumento do colesterol, e at\u00e9 c\u00e2ncer.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"cc8dab5\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-cc8dab5 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tPortal R7 - 16 de Julho 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"cc8dab5\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/cartaodevisita.r7.com\/conteudo\/26195\/por-que-as-brasileiras-est-o-obcecadas-por-cirurgias-pl-sticas?fbclid=IwAR10sSIGH8UG1721LlO-t5crOEWNo_1xFiUZa7MYORPRBZ6k-vsrSimJeyk\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-KpBfJBTP\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/66866586_2776520715698104_6174255709815832576_n.jpg\"  width=\"742\" height=\"855\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-KpBfJBTP\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/66866586_2776520715698104_6174255709815832576_n.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"742\" height=\"855\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-KpBfJBTP\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/66866586_2776520715698104_6174255709815832576_n.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPortal R7 - 16 de Julho 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Por que as brasileiras est\u00e3o obcecadas por cirurgias pl\u00e1sticas?<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Toda semana, jornais estampam not\u00edcias sobre brasileiras que morrem ou ficam hospitalizadas, v\u00edtimas de cirurgias pl\u00e1sticas malsucedidas. As hist\u00f3rias se repetem: as pacientes confiaram em procedimentos inadequados e m\u00e9dicos desqualificados \u2013 nem sempre profissionais de verdade, com registro \u2013 e pagaram com suas vidas o sonho do corpo perfeito.<\/p><p>O Brasil \u00e9 o segundo pa\u00eds onde mais se realizam cirurgias pl\u00e1sticas, perdendo apenas para os Estados Unidos. Mas a imposi\u00e7\u00e3o do ideal de um corpo perfeito aliada \u00e0s facilidades de realizar esses tipos de procedimento s\u00e3o tamb\u00e9m respons\u00e1veis pelas frequentes mortes de mulheres. Mas o que leva a arriscarem suas vidas em troca de seios, barriga chapada e gl\u00fateos?<\/p><p>No Brasil, a ditadura da beleza \u00e9 um fen\u00f4meno que penaliza, mas que tamb\u00e9m banaliza, avalia o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico Fernando Bianco.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"ad512cc\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-ad512cc custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tRevista Exame - 9 de Julho 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"ad512cc\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Fexame.abril.com.br%2Fnegocios%2Fjp%2Ffernando-bianco-faz-parte-de-um-seleto-grupo-de-cirurgioes-plasticos-que-fizeram-o-treinamento-totaldefiner-metodo-de-lipohd-criado-pelo-dr-alfredo-hoyos%2F%3Ffbclid%3DIwAR2qBLa1eBjuJVzEOrFNAKJ23A_CnJuNBRw2NTmoZB4QqVl-h0BLtNYxwFI&amp;h=AT3Xr2Q95ggpms9wU4FnOaOzPCkhMIBmHo2LkDU7lLne-Ri4_NrunQKhxYIBSoh0ZfOI6sADlCa-WqhViTu5fVdYlG2PfxahkFiVo3MW99nQ_1TN_GyeHI6qobveMqqtn5uy2qxbRrFuxiSUF0HAeY7on5WYGzW6Ji3HfTWT77S2yXtRzYn2hxaymJyiY8s1B-dhOqnyr4-XDgZtGOKJp7BmfyhZDqjC6mkDgpVmbs22uZhfw7uXULoPYD-UVkJQoT3MTkn9Lf5l49POMVyyF9QE25xzyiFjjTUlHszfEjdwzwbpwgFgQ0xx3qxZfmzQOF6C2GvZTjQL_aFD5CUp2MNGOwsRsSjyL0Qq263F5GWDP77Rj4-dI1hsaXkfV3ccj-c3VY_SKdolEMVGjR0qkHafqX4nVc1__EAw5lqaCs8Y14DZ62WZohYI4gWYFzc7ksiDa-HbG5EmFnzq7cnylZadjrzYQrZiuAeCo_ypSHjZflLAPN8CsOYg-gJL84J9G_t6pLCqOyV_gFfNL3zZmovKO2Rv56QEDsqG2xKS9DMz1blzQ-msIuut6aIhFKanMYdW-xVzYZWlQ03vCqWJxdTiJE7moAuLK6uHIDfBZWCPBlEFe5q6eBgzoAXYwwkJ0XY1Kw\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-wO_8WTmD\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/66188530_2763834286966747_2544749830614286336_n.jpg\"  width=\"689\" height=\"899\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-wO_8WTmD\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/66188530_2763834286966747_2544749830614286336_n.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"689\" height=\"899\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-wO_8WTmD\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/66188530_2763834286966747_2544749830614286336_n.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRevista Exame - 9 de Julho 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Fernando Bianco faz parte de um seleto grupo de cirurgi\u00f5es pl\u00e1sticos que fizeram o treinamento Totaldefiner, m\u00e9todo de LIPOHD criado pelo Dr Alfredo Hoyos<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Esse novo procedimento de lipo HD vem causando cada vez mais uma verdadeira revolu\u00e7\u00e3o na cirurgia pl\u00e1stica est\u00e9tica, ao proporcionar o resultado de abdominais perfeitos. Atrav\u00e9s da Lipoaspira\u00e7\u00e3o de Alta defini\u00e7\u00e3o (LAD), \u00e9 poss\u00edvel conquistar uma apar\u00eancia atl\u00e9tica, com os m\u00fasculos definidos. A t\u00e9cnica\u00a0foi criada pelo cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico colombiano Alfredo Hoyos.<\/p><p>O cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico Fernando Bianco que realiza essa t\u00e9cnica desde 2018,\u00a0garante que a cirurgia n\u00e3o \u00e9 indicada para todo mundo.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"0a5f91c\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-0a5f91c custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tO DIA - 24 de Junho 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"0a5f91c\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/odia.ig.com.br\/vida-saudavel\/2018\/09\/5577711-disturbio-nas-mamas-atinge-40-dos-homens.html\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-lMwMDFqy\/w:768\/h:747\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39.jpeg\"  width=\"768\" height=\"747\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-lMwMDFqy\/w:768\/h:747\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"768\" height=\"747\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-lMwMDFqy\/w:768\/h:747\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tO DIA - 24 de Junho 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Dist\u00farbio nas mamas atinge 10% dos homens.<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Problema \u00e9 caracterizado pelo aumento das mamas. Excesso de tecido glandular mam\u00e1rio e excesso de peso podem estar entre as causas.<\/p><p>O problema ocorre quando existem gl\u00e2ndulas mam\u00e1rias localizadas no local onde s\u00f3 deveria haver uma fina camada de gordura. \"Pode ocorrer em uma mama, o que seria ginecomastia unilateral, ou nas duas, sendo chamada de ginecomastia bilateral. Quando ocorre em ambas as mamas, elas aumentam de forma desigual, o que acaba prejudicando a autoestima\", explica o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico Fernando Bianco.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"657ff24\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-657ff24 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tCARAS - 17 de Junho 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"657ff24\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/caras.uol.com.br\/beleza\/apos-fazer-cirurgias-moranguinho-e-acompanhada-por-naldo-em-retorno-ao-medico.phtml\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-9lrws7gz\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ab78c5d2-d8d1-45da-b0ac-46c71a467506.jpg\"  width=\"744\" height=\"967\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-9lrws7gz\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ab78c5d2-d8d1-45da-b0ac-46c71a467506.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"744\" height=\"967\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-9lrws7gz\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ab78c5d2-d8d1-45da-b0ac-46c71a467506.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tCARAS - 17 de Junho 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Naldo Benny acompanhou sua esposa, Ellen Cardoso, a eterna Moranguinho, na consulta m\u00e9dica de retorno.<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Nesta segunda-feira, 17, Naldo Benny acompanhou sua esposa, Ellen Cardoso, a eterna Moranguinho, na consulta m\u00e9dica de retorno.<\/p><p>A morena, que acabou de trocar suas pr\u00f3teses de silicone pelo mesmo tamanho, contou porque decidiu fazer a cirurgia pl\u00e1stica. \u201cDecidi trocar a pr\u00f3tese porque ela estava muito larga, ela estava desproporcional ao meu corpo, sobrando atr\u00e1s do bra\u00e7o e com isso estava atrapalhando os meus movimentos ainda mais indo para academia, estava complicado, n\u00e3o aguentava mais\", explicou.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"05540f7\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-05540f7 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tEstad\u00e3o -  15 de Maio 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"05540f7\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-qh5cglUn\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39-2.jpeg\"  width=\"699\" height=\"891\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-qh5cglUn\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39-2.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"699\" height=\"891\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-qh5cglUn\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39-2.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEstad\u00e3o -  15 de Maio 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Mamoplastia Redutora. Quando o procedimento \u00e9 indicado.<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"b850bd6\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-b850bd6 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\t\u00c9poca -  9 de Maio 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"b850bd6\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/epoca.globo.com\/brasil-lidera-ranking-de-cirurgia-plastica-entre-adolescentes-23651891\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-N46qZOe3\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39-1.jpeg\"  width=\"641\" height=\"905\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-N46qZOe3\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39-1.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"641\" height=\"905\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-N46qZOe3\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.39-1.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u00c9poca -  9 de Maio 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">BRASIL LIDERA O RANKING DE CIRURGIA PL\u00c1STICA ENTRE ADOLESCENTES<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>A catarinense Marina de Alc\u00e2ntara, de 19 anos, come\u00e7ou a pensar em colocar silicone aos 14. \u201cQuando fiz 16, passou a me incomodar demais, eu n\u00e3o me sentia bem na praia. Era a \u00fanica coisa que me incomodava em meu corpo.\u201d Ela maturou a ideia por um ano. \u201cConversei com meus pais. Eles n\u00e3o queriam, mas com o tempo entenderam que me fazia muito mal. Eu falava quase todos os dias para eles que me incomodava.\u00a0<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"b2559fb\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-b2559fb custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tMeia Hora -  28 de Mar\u00e7o 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"b2559fb\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/epoca.globo.com\/brasil-lidera-ranking-de-cirurgia-plastica-entre-adolescentes-23651891\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-zCj752xl\/w:768\/h:807\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38.jpeg\"  width=\"768\" height=\"807\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-zCj752xl\/w:768\/h:807\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"768\" height=\"807\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-zCj752xl\/w:768\/h:807\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMeia Hora -  28 de Mar\u00e7o 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">BRASIL LIDERA O RANKING DE CIRURGIA PL\u00c1STICA ENTRE JOVENS<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>\"Nos Estados Unidos, 4% dos pacientes que se submetem \u00e0 cirurgia est\u00e9tica s\u00e3o adolescentes. Em 2017 foram realizadas cerca de 66 mil cirurgias est\u00e9ticas e no Brasil esse n\u00famero chegou a 90 mil\", explica o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico Fernando Bianco, membro especialista da SBCP.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"3f150bb\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-3f150bb custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tDELAS IG - 06 de Mar\u00e7o 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"3f150bb\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/delas.ig.com.br\/beleza\/2019-03-06\/cirurgia-plastica-silicone-erro.html\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-rIL9bsnR\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38-3.jpeg\"  width=\"764\" height=\"872\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-rIL9bsnR\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38-3.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"764\" height=\"872\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-rIL9bsnR\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38-3.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tDELAS IG - 06 de Mar\u00e7o 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Cirurgia Pl\u00e1stica Silicone<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Em\u00a0\u00a0<a href=\"https:\/\/delas.ig.com.br\/beleza\/2018-03-09\/cirurgia-plastica-malsucedida.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">entrevista pr\u00e9via<\/a>\u00a0ao\u00a0<em>Delas ,<\/em>\u00a0\u00a0o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico Fernando Bianco\u00a0afirma que o essencial antes de qualquer procedimento est\u00e9tico fazer uma pesquisa sobre o profissional que vai realiz\u00e1-lo.\u00a0\u00a0Conversar com outros pacientes, ver resultados pr\u00e9 e p\u00f3s operat\u00f3rios\u00a0e verificar se n\u00e3o existe nenhuma reclama\u00e7\u00e3o contra o m\u00e9dico na internet tamb\u00e9m podem ajudar.\u00a0<\/p><p>Por\u00e9m, se a cirurgia pl\u00e1stica n\u00e3o teve o resultado esperado, o pr\u00f3ximo passo \u00e9 o reparo. \"Al\u00e9m da paciente precisar ter no\u00e7\u00e3o do ocorrido, \u00e9 importante que o profissional seja transparente e explique o que exatamente aconteceu e como isso pode ser reparado\", afirma.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"b8e72f7\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-b8e72f7 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tTerra - 26 de Janeiro 2019\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"b8e72f7\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.terra.com.br\/noticias\/dino\/cirurgia-plastica-abdomen-de-tanquinho-sem-ficar-horas-na-academia,39b787fade6e3b435cb2383a1f6b1ce5u0f9jvou.html\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-PcNPqqsK\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38-2.jpeg\"  width=\"632\" height=\"795\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-PcNPqqsK\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38-2.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"632\" height=\"795\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-PcNPqqsK\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/WhatsApp-Image-2019-05-27-at-07.59.38-2.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTerra - 26 de Janeiro 2019\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Abd\u00f4men de tanquinho sem ficar horas na academia.<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Os gominhos s\u00e3o feitos de acordo com a musculatura da pessoa, seguindo seu padr\u00e3o muscular, sem desenh\u00e1-lo aleatoriamente. Os sulcos ficam bem marcados, explica Fernando Bianco.<\/p><p>O procedimento \u00e9 realizado sob anestesia peridural, possui dura\u00e7\u00e3o de 3h e requer, pelo menos, um dia de interna\u00e7\u00e3o hospitalar. Embora uma grande transforma\u00e7\u00e3o corporal j\u00e1 seja evidente no p\u00f3s-operat\u00f3rio imediato, devido a ocorr\u00eancia do edema e incha\u00e7o normais ao processo cir\u00fargico, o resultado final s\u00f3 ser\u00e1 observado a partir de tr\u00eas meses da sua realiza\u00e7\u00e3o.<\/p><p>Ap\u00f3s trinta dias, o paciente j\u00e1 pode voltar \u00e0s suas atividades f\u00edsicas.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"3ff37db\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-3ff37db custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tOfuxico - 06 de Dezembro de 2016\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"3ff37db\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/www.ofuxico.com.br\/noticias-sobre-famosos\/mc-marcelly-decide-se-submeter-a-vibrolipoaspiracao\/2016\/12\/06-281231.html\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Jp7eBikM\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/mcmarcelly.png\"  width=\"300\" height=\"377\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Jp7eBikM\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/mcmarcelly.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"300\" height=\"377\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Jp7eBikM\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/mcmarcelly.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tOfuxico - 06 de Dezembro de 2016\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">MC Marcelly decide se submeter \u00e0 Vibrolipoaspira\u00e7\u00e3o<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>A \u00faltima segunda-feira (5) foi de ainda mais cuidados com o visual, para MC Marcelly. Tudo porque a funkeira decidiu se submeter \u00e0 vibrolipoaspira\u00e7\u00e3o, procedimento que est\u00e1 se tornando cada dia mais conhecido, sendo operada pelo doutor Fernando Bianco, em um hospital de Nil\u00f3polis, no Rio de Janeiro.<\/p><p>\"Apesar de ter emagrecido bastante e ter perdido 11 quilos, n\u00f3s, mulheres sempre encontramos uma gordurinha. O projeto, agora, \u00e9 barriga chapada. Ap\u00f3s v\u00e1rias tentativas, com outros procedimentos, cheguei \u00e0 conclus\u00e3o que tem coisas que s\u00f3 se resolve com cirurgia pl\u00e1stica, por isso procurei o doutor Fernando\u201d, chegou a afirmar ela, j\u00e1 visivelmente animada com os resultados que deve obter, com tal procedimento est\u00e9tico.<\/p><p>Depois de j\u00e1 ter passado por cirurgias, no nariz e na regi\u00e3o das bochechas, em outra ocasi\u00e3o, Marcelly est\u00e1 se recuperando bem e deve receber alta ainda nesta ter\u00e7a-feira (6).<br \/><br \/><\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"522c220\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-522c220 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tRevista Marie Claire - 28 de Agosto de 2016\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"522c220\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/bairros\/novas-tecnicas-para-obter-rosto-perfeito-chegam-aos-consultorios-20169086\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-1D2YQLMn\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/clipping-o-globo-1.png\"  width=\"374\" height=\"299\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-1D2YQLMn\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/clipping-o-globo-1.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"374\" height=\"299\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-1D2YQLMn\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/clipping-o-globo-1.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRevista Marie Claire - 28 de Agosto de 2016\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h6 class=\"eae-tl-item-title\">Novas t\u00e9cnicas para obter o rosto perfeito chegam aos consult\u00f3rios<\/h6><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Entre os tratamentos para garantir um rosto perfeito surgem novas estrelas. Uma delas \u00e9 o microagulhamento. Tamb\u00e9m chamada de Indu\u00e7\u00e3o Percut\u00e2nea de Col\u00e1geno (IPCA), a t\u00e9cnica usa agulhas de a\u00e7o cir\u00fargico para combater e tratar problemas como linhas de express\u00e3o, rugas, flacidez, cicatrizes de acne e manchas.<\/p><p>O equipamento utilizado no tratamento se assemelha a um rolo com aproximadamente 200 microagulhas que provocam pequenas puncturas na regi\u00e3o trabalhada, aumentando a vasodilata\u00e7\u00e3o, promovendo a forma\u00e7\u00e3o de col\u00e1geno e estimulando a absor\u00e7\u00e3o de medicamentos aplicados na pele, como \u00e1cidos, antioxidantes e vitaminas.<\/p><h4 class=\"roxinho\">\u00a0<\/h4><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"e932fc1\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-e932fc1 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tRevista Pl\u00e1stica & Beleza - 23 de Setembro de 2016\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"e932fc1\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LDdphyTW\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/capa-grav.png\"  width=\"300\" height=\"380\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LDdphyTW\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/capa-grav.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"300\" height=\"380\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LDdphyTW\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/capa-grav.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/></noscript><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRevista Pl\u00e1stica & Beleza - 23 de Setembro de 2016\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Mam\u00e3e nota 10: Seios empinados e barriga chapada ap\u00f3s a gesta\u00e7\u00e3o.<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Qual a mulher que, depois de ter um lho, n\u00e3o se olha no espelho e ca pensando se o seu corpo voltar\u00e1 a ser como antes? Praticamente todas! Por mais feliz e plena que seja essa fase da nos- sa vida, \u00e9 natural que a gente tamb\u00e9m queira sentir-se realizada quando o assunto \u00e9 beleza e autoestima. Mas \u00e9 preciso ter muita calma nes- sa hora e respeitar o tempo de recupera\u00e7\u00e3o do corpo e a fase de amamenta\u00e7\u00e3o do beb\u00ea para s\u00f3 depois come\u00e7ar a pensar em fazer ou n\u00e3o uma cirurgia pl\u00e1stica.\u201cNormalmente, indicamos que a paciente espere at\u00e9 seis meses para fazer uma abdominoplastia ou qualquer outra cirurgia pl\u00e1stica ap\u00f3s a gesta\u00e7\u00e3o. Mas o ideal mesmo \u00e9 que ela n\u00e3o esteja mais amamentando\u201d.<br \/><strong>Dr. Fernando Bianco<\/strong> tira algumas d\u00favidas sobre essa tend\u00eancia est\u00e9tica.<\/p><h3>T\u00e9cnica: <strong>Abdominoplastia<\/strong><\/h3><p><strong>Indica\u00e7\u00e3o:<\/strong> Quando h\u00e1 excesso de pele e de acidez da musculatura e at\u00e9 estria na regi\u00e3o abaixo do umbigo - neste caso estrias largas nessa \u00e1rea tamb\u00e9m podem ser eliminadas atrav\u00e9s da t\u00e9cnica.<br \/><strong>Como \u00e9 feita:<\/strong> ap\u00f3s anestesia local associada com seda\u00e7\u00e3o, o m\u00e9dico faz uma incis\u00e3o na regi\u00e3o pubiana \u2013 geralmente, de 20 a 30 cent\u00edmetros, dependendo da largura do quadril da pessoa -, para tracionar a pele<br \/>e remover o seu excedente.\u201cQuase sempre, a cicatriz da ces\u00e1rea \u00e9 aproveitada ao realizar uma abdominoplastia. Mas \u00e9 preciso analisar cada caso\u201d, comenta o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico <strong>Fernando Bianco<\/strong><\/p><p><img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-CGjtBpd9\/w:218\/h:300\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/grav-1.png\"  class=\"alignleft wp-image-115 size-medium\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-CGjtBpd9\/w:218\/h:300\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/grav-1.png\" alt=\"\" width=\"218\" height=\"300\" \/><noscript><img class=\"alignleft wp-image-115 size-medium\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-CGjtBpd9\/w:218\/h:300\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/grav-1.png\" alt=\"\" width=\"218\" height=\"300\" \/><\/noscript>\u00a0<strong>P\u00f3s-operat\u00f3rio:<\/strong> Ap\u00f3s a cirurgia \u00e9 essencial que a paciente que de repouso domiciliar por aproximadamente tr\u00eas dias. \u00c9 preciso usar durante cerca<br \/>de 40 dias cinta p\u00f3s-cir\u00fargica. No primeiro m\u00eas tamb\u00e9m n\u00e3o pode pegar peso, n\u00e3o fazer nenhum tipo de esfor\u00e7o, n\u00e3o se expor ao sol ou a regi\u00e3o operada ao excesso de calor e n\u00e3o usar roupas justas e apertadas. Durante 15 dias \u00e9 recomendado que a paciente, quando for andar, mantenha a postura ligeiramente curvada.Al\u00e9m disso, \u00e9 indicada a drenagem linf\u00e1tica que ajuda na recupera\u00e7\u00e3o e reduz os edemas. Caminhadas leves ap\u00f3s 45 dias. J\u00e1 as atividades f\u00edsicas s\u00f3 est\u00e3o liberadas depois de quatro meses. \u00c9 imprescind\u00edvel seguir as orienta\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas no p\u00f3s-operat\u00f3rio para n\u00e3o haver comprometimento do resultado. Os riscos s\u00e3o ruptura dos pontos, m\u00e1 cicatriza\u00e7\u00e3o, ondula\u00e7\u00e3o do tecido, incid\u00eancia direta dos raios solares causam manchas, entre outros problemas.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"2c05219\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-2c05219 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tRevista Marie Claire - 28 de Agosto de 2016\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"2c05219\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/revistamarieclaire.globo.com\/Beleza\/noticia\/2016\/08\/bichectomia-nova-moda-na-cirurgia-plastica-que-afina-no-rosto.html\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img width=\"374\" height=\"299\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-AplU6RlV\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/kardashian-1.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRevista Marie Claire - 28 de Agosto de 2016\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Bichectomia: a nova moda na cirurgia pl\u00e1stica que afina o rosto.<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Nova febre entre as famosas, como Angelina Jolie e Kim Kardashian, a Bichectomia ajuda a deixar o rosto mais fino. Mas a finalidade original deste procedimento, aparentemente<br \/>simples, \u00e9 odontol\u00f3gica: sempre foi usado para pessoas que mordem muito a bochecha, por terem um corredor bucal estreito. E o trauma cont\u00ednuo pode at\u00e9 causar c\u00e2ncer. Por isso a retirada da bola de Bichat. Somente agora \u00e9 que passou a ser feito para real\u00e7ar a beleza. O cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico<br \/><br \/><strong>Dr. Fernando Bianco<\/strong> tira algumas d\u00favidas sobre essa tend\u00eancia est\u00e9tica.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"38c6cb7\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-38c6cb7 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tPr\u00f3teses de Silicone e Contraturas\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"38c6cb7\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"Programa Bem Estar da Rede Globo- 11 de Julho de 2016\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img width='300px' src=''><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00f3teses de Silicone e Contraturas\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Pr\u00f3teses de Silicone e Contraturas<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\">O corpo vai fazer uma defesa. Ele envolve a protese em uma membrana fininha, isolando-a do organismo. Em uma contratura, ela come\u00e7a a apertar essa pr\u00f3tese em um grau mais leve, aperta levemente e em um grau mais avan\u00e7ado, ela aperta mais. Assim com aconteceu com a Cantora Valesca Popozuda.\n<iframe width=\"500\" height=\"344\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Wfp7iRXRDGQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n&nbsp;\n\n<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"c4514c0\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-c4514c0 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tGlobo.com - 28 de Junho de 2016\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"c4514c0\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/ego.globo.com\/famosos\/noticia\/2016\/06\/valesca-popozuda-esta-internada-apos-problemas-no-silicone-um-susto.html\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img width=\"300\" height=\"413\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-OisJVWx_\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/valesca.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tGlobo.com - 28 de Junho de 2016\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Valesca Popozuda est\u00e1 internada ap\u00f3s problemas no silicone: 'Um susto'<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>O corpo vai fazer uma defesa. Ele envolve a protese em uma membrana fininha, isolando-a do organismo. Em uma contratura, ela come\u00e7a a apertar essa pr\u00f3tese em um grau mais leve, aperta levemente e em um grau mais avan\u00e7ado, ela aperta mais. Assim com aconteceu com a Cantora Valesca Popozuda.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"abb5a38\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-abb5a38 custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tRevista Quem - 01 de Junho de 2016\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"abb5a38\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/revistaquem.globo.com\/QUEM-News\/noticia\/2016\/06\/adriana-bombom-atualiza-botox-e-dispara-nao-tenho-vergonha-de-dizer.html\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img width=\"358\" height=\"371\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-m6g1ZRo-\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/revistaquem.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRevista Quem - 01 de Junho de 2016\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Adriana Bombom atualiza botox e dispara: \"N\u00e3o tenho vergonha de dizer\"<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>Adriana Bombom esteve na cl\u00ednica do cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico Fernando Bianco para atualizar a aplica\u00e7\u00e3o de botox e posou para fotos. Aos 42 anos, a atriz e modelo n\u00e3o se intimidou em assumir que \u00e9 adepta da interven\u00e7\u00e3o est\u00e9tica.<\/p><p>\"N\u00e3o tenho vergonha de dizer. Gosto de me cuidar\", contou ela, que est\u00e1 ocupada com os preparativos do noivado oficial no Brasil. Ela e o empres\u00e1rio Adrian Cunha ficaram noivos em Paris no final do ano passado e pretendem oficializar a uni\u00e3o para reunir amigos e familiares no Rio de Janeiro.<\/p><p>\"Ainda n\u00e3o tenho a data certa, mas ser\u00e1 por agora acredito que at\u00e9 julho nos organizamos. De qualquer forma j\u00e1 estou fazendo os procedimentos est\u00e9ticos e me cuidando. N\u00e3o pretendo fazer nenhuma interven\u00e7\u00e3o cir\u00fargica no momento, mas o botox tem que est\u00e1 em dia n\u00e9, amada? Procurei um profissional de minha confian\u00e7a para dar uma esticadinha [risos]\", completou ela.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/a>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"ec610ab\" class=\"eae-timeline-item elementor-repeater-item-ec610ab custom-image-style-no image-position-\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta\">\n\t\t\t\t\t\t\tRevista Pl\u00e1stica & Beleza - 01 de Junho de 2016\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-icon-wrapper\" id=\"ec610ab\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon eae-icon-item_icon eae-icon-view-framed eae-icon-shape-circle eae-icon-type-icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eae-icon-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fa fa-calendar\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='eae-tl-item-image'><img width=\"300\" height=\"417\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-GZ7TSeZk\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/time1.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/><\/div>\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-content-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-wrapper-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eae-tl-item-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRevista Pl\u00e1stica & Beleza - 01 de Junho de 2016\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"eae-tl-item-title\">Ocidentaliza\u00e7\u00e3o<\/h3><div class=\"eae-tl-content-innner\"><p>A ocidentaliza\u00e7\u00e3o das p\u00e1lpebras \u00e9 uma das cirurgias pl\u00e1sticas mais procuradas pelos jovens orientais, pois parte deles apresenta a p\u00e1lpebra superior lisa e sem dobra. Mas engana-se quem pensa que ela \u00e9 realizada somente por quest\u00f5es est\u00e9ticas, j\u00e1 que com o passar dos anos o excesso de pele pode ser prejudicial \u00e0 vis\u00e3o. Como \u00e9: \"sob anestesia local associada \u00e0 seda\u00e7\u00e3o leve, o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico faz uma incis\u00e3o logo acima dos c\u00edlios e no epicanto (regi\u00e3o onde p\u00e1lpebra superior e inferior se encontram, pr\u00f3ximo ao nariz) onde cria-se o sulco supratarsal (a dobrinha logo acima dos c\u00edlios) e corrigi-se a dobra no epicanto\", explica o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico Fernando Bianco (RJ). Imediatamente ap\u00f3s a cirurgia, nota-se a p\u00e1lpebra superior com caracter\u00edsticas ocidentais com naturalidade, mas se torna mais evidente \u00e0 medida que o edema some. \"S\u00f3 \u00e9 preciso deixar bem claro que, uma vez ocidentalizada a p\u00e1lpebra, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel retornar \u00e0s caracter\u00edsticas orientais, caso o paciente se arrepende.\"<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/section>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Clipping Revista Glamour &#8211; 22 de Setembro 2019 Revista Glamour &#8211; 22 de Setembro 2019 Cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico come\u00e7ou a operar as filhas aos 10 anos de idade No Brasil, n\u00e3o h\u00e1 uma idade m\u00ednima para cirurgias est\u00e9ticas. Entretanto, h\u00e1 uma s\u00e9rie de restri\u00e7\u00f5es de ordem m\u00e9dica e \u00e9tica. &#8220;N\u00e3o existe uma legisla\u00e7\u00e3o que pro\u00edba a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/329"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=329"}],"version-history":[{"count":85,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/329\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1134,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/329\/revisions\/1134"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=329"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}