{"id":644,"date":"2019-08-08T11:33:12","date_gmt":"2019-08-08T11:33:12","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=644"},"modified":"2019-08-08T16:01:20","modified_gmt":"2019-08-08T16:01:20","slug":"p-blefaroplastia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/p-blefaroplastia\/","title":{"rendered":"p-blefaroplastia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"644\" class=\"elementor elementor-644\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d0e43e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d0e43e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84dcd84\" data-id=\"84dcd84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528d671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"528d671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c14ad6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c14ad6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6f2209\" data-id=\"f6f2209\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0a7efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0a7efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Blefaroplastia (Pl\u00e1stica das P\u00e1lpebras)<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8bebe9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bebe9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-520a328\" data-id=\"520a328\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2840ad2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2840ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Os olhos t\u00eam um importante papel na apar\u00eancia da face. Eles comunicam nossos sentimentos e emo\u00e7\u00f5es. As estruturas que espelham nossas emo\u00e7\u00f5es encontram-se ao redor dos olhos: as p\u00e1lpebras superiores e inferiores.\u00a0<br \/>Como o tempo n\u00e3o para, com a idade as p\u00e1lpebras tornam-se mais ca\u00eddas e envelhecidas e os olhos passam a refletir a imagem de uma pessoa idosa, cansada e com o olhar sem brilho. \u00c9 nessa ocasi\u00e3o que a cirurgia das p\u00e1lpebras ou blefaroplastia poder\u00e1 ser muito \u00fatil.\u00a0<br \/>Os avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos conseguidos nos \u00faltimos anos na \u00e1rea da cirurgia est\u00e9tica das p\u00e1lpebras tornaram poss\u00edvel a obten\u00e7\u00e3o de resultados not\u00e1veis e bastante naturais. A melhora pode ser observada tanto do lado f\u00edsico como do psicol\u00f3gico.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22de364\" data-id=\"22de364\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-805e4d7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"805e4d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-bO1VD0Rk\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/p-blefaroplastia-obx4tbxpg1vlqfgtlllag195n7hk56jqdbslyetn28.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-bO1VD0Rk\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/p-blefaroplastia-obx4tbxpg1vlqfgtlllag195n7hk56jqdbslyetn28.jpg\" title=\"p-blefaroplastia\" alt=\"p-blefaroplastia\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-bO1VD0Rk\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/p-blefaroplastia-obx4tbxpg1vlqfgtlllag195n7hk56jqdbslyetn28.jpg\" title=\"p-blefaroplastia\" alt=\"p-blefaroplastia\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c4d19b elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"8c4d19b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5747361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5747361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4de5869\" data-id=\"4de5869\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27f2de4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"27f2de4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-4ukZ4Lz8\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/massagem-olhos-obx5jvvkik87puw9jksvdu0xs2lulcyr0r9f0tg9a8.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-4ukZ4Lz8\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/massagem-olhos-obx5jvvkik87puw9jksvdu0xs2lulcyr0r9f0tg9a8.jpg\" title=\"massagem-olhos\" alt=\"massagem-olhos\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-4ukZ4Lz8\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/massagem-olhos-obx5jvvkik87puw9jksvdu0xs2lulcyr0r9f0tg9a8.jpg\" title=\"massagem-olhos\" alt=\"massagem-olhos\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1cc2cdd\" data-id=\"1cc2cdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa80ff2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa80ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>P\u00e1lpebras<\/strong><\/b><br \/>Os primeiros sinais de envelhecimento s\u00e3o observados ao redor dos olhos. A pele das p\u00e1lpebras torna-se mais fina, enrugada e perde sua elasticidade, formando assim uma dobra. Os m\u00fasculos ao redor dos olhos perdem seu t\u00f4nus e ficam mais delgados. Em algumas pessoas aparecem ac\u00famulos gordurosos nas p\u00e1lpebras superiores e inferiores, formando bolsas, ao passo que em outras, com pequena quantidade de gordura, os olhos tendem a ficar encovados.<\/p><p><b><strong>Fatores que influenciam o envelhecimento das p\u00e1lpebras<\/strong><\/b><br \/>-Exposi\u00e7\u00e3o excessiva ao sol<br \/>-Predisposi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica<br \/>-Diminui\u00e7\u00e3o do t\u00f4nus muscular por tra\u00e7\u00e3o repetida das p\u00e1lpebras, ao se fazer maquiagem<br \/>-Problemas de sa\u00fade como alergias, problemas card\u00edacos ou de tire\u00f3ide<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7a08ef elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"d7a08ef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0c8a4f2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0c8a4f2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9c0666c\" data-id=\"9c0666c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f9e75ba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f9e75ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>Altera\u00e7\u00f5es nas p\u00e1lpebras em v\u00e1rias fases da vida<\/strong><\/b><br \/>Da inf\u00e2ncia at\u00e9 a juventude a textura da pele \u00e9 firme, sem rugas. A musculatura orbicular \u00e9 firme e as p\u00e1lpebras apresentam boa tonicidade. N\u00e3o se observa abaulamento da gordura nem olheiras.<br \/>Dos vinte at\u00e9 os quarenta anos aparecem as primeiras rugas e se iniciam os &#8220;p\u00e9s de galinha&#8221;. Os m\u00fasculos perdem parte de t\u00f4nus, com o aparecimento de discreto abaulamento da gordura. Inicia-se o aparecimento de olheiras.<br \/>Dos quarenta aos sessenta anos ocorre o aparecimento de excesso de pele nas p\u00e1lpebras superiores e as rugas e p\u00e9s de galinha ficam mais evidentes. Acentua-se a perda do t\u00f4nus muscular e aumento das bolsas gordurosas, ou os olhos ficam mais encovados.<br \/>Dos sessenta anos em diante h\u00e1 um aumento excessivo de pele nas p\u00e1lpebras superiores, e as rugas e p\u00e9s de galinha tornam-se mais profundos e mais abundantes. A perda de t\u00f4nus muscular se acentua podendo ocorrer queda da p\u00e1lpebra inferior (ectr\u00f3pio). As bolsas palpebrais ficam mais salientes ou os olhos ficam mais encovados.<\/p><p><b><strong>A Interven\u00e7\u00e3o Cir\u00fargica<\/strong><\/b><br \/>O exame atento das estruturas permite determinar a qualidade dos tecidos vizinhos, bem como o grau de envelhecimento da pele, conduzindo a um diagn\u00f3stico exato que torna poss\u00edvel escolher qual a t\u00e9cnica cir\u00fargica mais indicada para um determinado caso, para que se obtenha o melhor resultado.<br \/>Uma t\u00e9cnica cir\u00fargica n\u00e3o serve para todos os casos. H\u00e1 v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es ao se realizar uma blefaroplastia, embora as incis\u00f5es realizadas se pare\u00e7am.<br \/>A experi\u00eancia cir\u00fargica, a escolha dos pontos, o conhecimento, o julgamento correto das altera\u00e7\u00f5es dos tecidos juntamente com detalhes m\u00ednimos observados ao se realizar a cirurgia v\u00e3o determinar a apar\u00eancia e o resultado final.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3e0dcee\" data-id=\"3e0dcee\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9cc9944 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9cc9944\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-0wauTgfa\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/telomeros.jpg\"  width=\"800\" height=\"560\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-0wauTgfa\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/telomeros.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"800\" height=\"560\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-0wauTgfa\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/telomeros.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c34ccb elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6c34ccb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-ey1hhxvh\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/mulher-sendo-preparada-para-cirurgia-plastica-nas-palpebras-1384467200554_1920x1080-obx5oj6ub2l94g58el4gpnszinp6nheyzrdug2k6io.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-ey1hhxvh\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/mulher-sendo-preparada-para-cirurgia-plastica-nas-palpebras-1384467200554_1920x1080-obx5oj6ub2l94g58el4gpnszinp6nheyzrdug2k6io.jpg\" title=\"mulher-sendo-preparada-para-cirurgia-plastica-nas-palpebras-1384467200554_1920x1080\" alt=\"mulher-sendo-preparada-para-cirurgia-plastica-nas-palpebras-1384467200554_1920x1080\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-ey1hhxvh\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/mulher-sendo-preparada-para-cirurgia-plastica-nas-palpebras-1384467200554_1920x1080-obx5oj6ub2l94g58el4gpnszinp6nheyzrdug2k6io.jpg\" title=\"mulher-sendo-preparada-para-cirurgia-plastica-nas-palpebras-1384467200554_1920x1080\" alt=\"mulher-sendo-preparada-para-cirurgia-plastica-nas-palpebras-1384467200554_1920x1080\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3dd17ac elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3dd17ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-88f902d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"88f902d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6bcc6b\" data-id=\"f6bcc6b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ef13a94 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ef13a94\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-yG7wKR_o\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/p_foto_000068422-obx5quunalktqfhsvzhz60eq4196ibx10uxeo2rmi0.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-yG7wKR_o\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/p_foto_000068422-obx5quunalktqfhsvzhz60eq4196ibx10uxeo2rmi0.jpg\" title=\"p_foto_000068422\" alt=\"p_foto_000068422\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-yG7wKR_o\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/p_foto_000068422-obx5quunalktqfhsvzhz60eq4196ibx10uxeo2rmi0.jpg\" title=\"p_foto_000068422\" alt=\"p_foto_000068422\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c56fa4b\" data-id=\"c56fa4b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7daaec6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7daaec6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>Antes e Depois<\/strong><\/b><br \/>A pl\u00e1stica das p\u00e1lpebras \u00e9 realizada sob anestesia local associada \u00e0 seda\u00e7\u00e3o e geralmente dura 1 hora.<\/p><p><b><strong>Cirurgia das p\u00e1lpebras superiores<\/strong><\/b><br \/>As incis\u00f5es seguem dobras naturais da pele, com a vantagem de ocultar as cicatrizes da cirurgia. \u00c9 retirado o excesso de pele e parte do m\u00fasculo, se necess\u00e1rio. \u00c0s vezes \u00e9 necess\u00e1rio remover uma parte da gordura que provoca sali\u00eancia das p\u00e1lpebras e que d\u00e3o o aspecto de cansa\u00e7o.<\/p><p><b><strong>Cirurgia das p\u00e1lpebras inferiores<\/strong><\/b><br \/>A incis\u00e3o \u00e9 feita cerca de 2 mm abaixo dos c\u00edlios, resultando numa cicatriz impercept\u00edvel. O excesso de pele e gordura s\u00e3o retirados, sendo feito refor\u00e7o da musculatura quando necess\u00e1rio. Em pessoas jovens, que apresentam bolsas salientes, o excesso de gordura pode ser retirado por via transconjuntival (por dentro das p\u00e1lpebras), sem deixar cicatrizes. Algumas pessoas apresentam uma queda no canto externo do olho que d\u00e1 uma apar\u00eancia de tristeza. Isso pode ser corrigido pela cantopexia, uma cirurgia que reposiciona e eleva o canto do olho.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-94c2c6f elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"94c2c6f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69ddb32 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69ddb32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a50bda1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a50bda1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-01f13bc\" data-id=\"01f13bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6257bd3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6257bd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O QUE \u00c9?<\/strong><\/span><\/p><p>Blefaroplastia \u00e9 a cirurgia das p\u00e1lpebras. Visa tratar o excesso de pele e bolsas de gordura, al\u00e9m de reposicionar o canto externo dos olhos.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b442d2\" data-id=\"4b442d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca02c0e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ca02c0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO EST\u00c1 INDICADA A CIRURGIA? SOMENTE PESSOAS DE MAIS IDADE DEVEM FAZER?<\/strong><\/span><\/p><p>Est\u00e1 indicada quando existe excesso de pele ou bolsas de gordura nas p\u00e1lpebras, trazendo um aspecto cansado, triste e sem express\u00e3o.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-06f4bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f4bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6463f0\" data-id=\"f6463f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e9591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26e9591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO EST\u00c1 INDICADA A CIRURGIA? SOMENTE PESSOAS DE MAIS IDADE DEVEM FAZER?<\/strong><\/span><\/p><p>Est\u00e1 indicada quando existe excesso de pele ou bolsas de gordura nas p\u00e1lpebras, trazendo um aspecto cansado, triste e sem express\u00e3o.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-faae5a4\" data-id=\"faae5a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac2a288 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac2a288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">QUE ANESTESIA \u00c9 UTILIZADA? H\u00c1 INTERNA\u00c7\u00c3O?<\/span><\/strong>\u00a0<\/p><p>\u00c9 realizada sob anestesia local, muitas vezes associada \u00e0 cirurgia da face ou \u00e0 eleva\u00e7\u00e3o da sobrancelha. O paciente vai para casa poucas horas ap\u00f3s o procedimento, sem curativos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-28865e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28865e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c83f87d\" data-id=\"c83f87d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a60f38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a60f38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>EXISTE UMA IDADE IDEAL PARA SE OPERAR AS P\u00c1LPEBRAS?<\/strong><\/span>\u00a0<\/p><p>N\u00e3o existe uma idade ideal, mas sim, a oportunidade ideal. Essa oportunidade \u00e9 determinada pela presen\u00e7a do defeito a ser corrigido e poder\u00e1 ocorrer em qualquer idade.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d255d5c\" data-id=\"d255d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e0f3bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e0f3bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>E AS CICATRIZES S\u00c3O VIS\u00cdVEIS? ONDE SE LOCALIZAM?<\/strong><\/span>\u00a0<\/p><p>Sendo a pele das p\u00e1lpebras de espessura muito fina, as cicatrizes tendem a ficar praticamente disfar\u00e7adas nos sulcos da pele. Para tanto, deve ser aguardado o per\u00edodo de matura\u00e7\u00e3o da cicatriz (3 meses). Pela sua localiza\u00e7\u00e3o s\u00e3o pass\u00edveis de serem disfar\u00e7adas com uma maquiagem leve, desde os primeiros dias.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1ad580b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ad580b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe319f\" data-id=\"afe319f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a740c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a740c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>H\u00c1 DOR NO P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO?<\/strong><\/span><\/p><p>Geralmente n\u00e3o. Mesmo que ocorra uma sensibilidade maior ou pequenos surtos de dor, estes poder\u00e3o ser perfeitamente abolidos com o uso de analg\u00e9sicos comuns.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-473478d\" data-id=\"473478d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f7ac1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f7ac1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>OS OLHOS FICAM MUITO INCHADOS? POR QUANTO TEMPO?\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p>Edema (incha\u00e7o) dos olhos varia de paciente para paciente. Existem aqueles (as) que j\u00e1 no 4\u00ba ou 5\u00ba dia apresentam-se com um aspecto bastante natural. Outros ir\u00e3o atingir este resultado ap\u00f3s o 8\u00ba dia. Mesmo assim, os 3 primeiros dias do p\u00f3s-operat\u00f3rio s\u00e3o aqueles em que existem maior &#8220;incha\u00e7o&#8221; das p\u00e1lpebras. O uso de \u00f3culos escuros \u00e9 \u00fatil nesta fase, assim como a utiliza\u00e7\u00e3o de compressas frias que auxiliam a regress\u00e3o do edema. Somente ap\u00f3s o 3\u00ba m\u00eas \u00e9 que poderemos dizer que o edema residual \u00e9 discreto e n\u00e3o compromete o resultado final.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0ec4c82 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ec4c82\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2885ab5\" data-id=\"2885ab5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21c6b00 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21c6b00\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANTO TEMPO DURA A CIRURGIA?\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p>Normalmente, em torno de 60 minutos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5cb6c2a\" data-id=\"5cb6c2a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae2b4ba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ae2b4ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O QUE S\u00c3O AS &#8220;MANCHAS ROXAS&#8221; OBSERVADAS EM CERTOS CASOS?<\/strong><\/span>\u00a0<\/p><p>Nada mais s\u00e3o do que a infiltra\u00e7\u00e3o do sangue na pele subjacente, e mesmo na conjuntiva ocular; s\u00e3o devidas ao pr\u00f3prio trauma cir\u00fargico. Isto, entretanto,n\u00e3o constitui qualquer problema futuro e n\u00e3o \u00e9 considerado como complica\u00e7\u00e3o, mas sim, uma intercorr\u00eancia transit\u00f3ria e revers\u00edvel.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0f8d469 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0f8d469\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b3a87bb\" data-id=\"b3a87bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9604aa5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9604aa5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO ATINGIREI O RESULTADO DEFINITIVO?\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p>Ap\u00f3s o 3o m\u00eas. Entretanto, logo ap\u00f3s o 8\u00ba dia j\u00e1 teremos aproximadamente 25% do resultado almejado, sendo que nas duas ou tr\u00eas semanas subseq\u00fcentes esses percentuais tende a melhorar acentuadamente.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-40c9bcc\" data-id=\"40c9bcc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a77ec6e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a77ec6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>OS OLHOS FICAR\u00c3O OCLU\u00cdDOS AP\u00d3S A CIRURGIA?\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o obrigatoriamente. Somente recomendamos a coloca\u00e7\u00e3o de compressas frias por alguns minutos, v\u00e1rias vezes ao dia, ato este controlado pelo (a) pr\u00f3prio(a) paciente, como profilaxia do edema acentuado.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-488e7d2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"488e7d2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-51cf23c\" data-id=\"51cf23c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f162cfd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f162cfd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO? QUANDO S\u00c3O RETIRADOS OS PONTOS?\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o h\u00e1 dor no p\u00f3s-operat\u00f3rio. Pode ocorrer um pouco de lacrimejamento, edema e equimoses (manchas roxas) que desaparecem em poucos dias. Os pontos s\u00e3o retirados no 2\u00ba ou 3\u00ba dia, momento em que j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel usar maquiagem e voltar ao trabalho.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6bb06d9\" data-id=\"6bb06d9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-57d0e39 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"57d0e39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI ME EXPOR AO SOL?<\/strong><\/span>\u00a0<\/p><p>Desde que se utilize um protetor solar adequado, em duas semanas j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel se expor ao sol.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-93fb691 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"93fb691\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-99a7ed7\" data-id=\"99a7ed7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-74cb1cf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"74cb1cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O RESULTADO E QUANTO TEMPO DURA?\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p>O resultado \u00e9 natural. A regi\u00e3o dos olhos fica mais alegre e expressiva. Ap\u00f3s alguns anos, a cirurgia das p\u00e1lpebras poder\u00e1 ser repetida.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-19fb77e\" data-id=\"19fb77e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30433cb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"30433cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>E OS P\u00c9S-DE-GALINHA?\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p>Os p\u00e9s-de-galinha ao redor dos olhos n\u00e3o melhoram significativamente com a blefaroplastia, podendo ser tratados com Botox e outras t\u00e9cnicas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-f54e74d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f54e74d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fab9f39\" data-id=\"fab9f39\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46f8809 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"46f8809\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">AFINAL, O RESULTADO COMPENSA?<\/span>\u00a0<\/strong><\/p><p>Se voc\u00ea est\u00e1 ciente do que deseja e o cirurgi\u00e3o puder lhe propiciar aquilo que Voc\u00ea pediu, sem d\u00favida compensa. Entretanto, \u00e9 importante levar em considera\u00e7\u00e3o o fato de que a cirurgia das p\u00e1lpebras n\u00e3o proporciona rejuvenescimento geral \u00e0 face, quando executada isoladamente.<\/p><p>Muitas pacientes esperam este resultado (rejuvenescimento) apenas com a blefaroplastia. O que se deve esperar na maioria dos casos \u00e9 um aspecto do pacientemais &#8220;leve&#8221;, mais &#8220;descansado&#8221;. O cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico apenas melhorar\u00e1 esse territ\u00f3rio prejudicado pelos defeitos est\u00e9ticos pr\u00e9-existentes.<\/p><p>O rejuvenescimento da face implica em outras condutas associadas ablefaroplastia. Os &#8220;p\u00e9s de galinha&#8221;, mesmo que devidamente operados, nunca desaparecer\u00e3o por completo, ficando ainda as marcas, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o do m\u00fasculo orbicular e \u00e0 perda da elasticidade da pele remanescente.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Blefaroplastia (Pl\u00e1stica das P\u00e1lpebras) Os olhos t\u00eam um importante papel na apar\u00eancia da face. Eles comunicam nossos sentimentos e emo\u00e7\u00f5es. As estruturas que espelham nossas emo\u00e7\u00f5es encontram-se ao redor dos olhos: as p\u00e1lpebras superiores e inferiores.\u00a0Como o tempo n\u00e3o para, com a idade as p\u00e1lpebras tornam-se mais ca\u00eddas e envelhecidas e os olhos passam a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=644"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/644\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":808,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/644\/revisions\/808"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}