{"id":655,"date":"2019-08-08T11:31:36","date_gmt":"2019-08-08T11:31:36","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=655"},"modified":"2019-08-08T15:53:46","modified_gmt":"2019-08-08T15:53:46","slug":"p-otoplastia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/p-otoplastia\/","title":{"rendered":"p-otoplastia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"655\" class=\"elementor elementor-655\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d0e43e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d0e43e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84dcd84\" data-id=\"84dcd84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528d671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"528d671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c14ad6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c14ad6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6f2209\" data-id=\"f6f2209\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0a7efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0a7efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Otoplastia (Corre\u00e7\u00e3o da Orelha em Abano)<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8bebe9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bebe9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-520a328\" data-id=\"520a328\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2840ad2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2840ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>A orelha em abano \u00e9 a deformidade mais freq\u00fcentemente encontrada entre os portadores de malforma\u00e7\u00f5es desse \u00f3rg\u00e3o. Em alguns casos a orelha n\u00e3o se desenvolve por completo, havendo casos mais raros de aus\u00eancia total da orelha (agenesia auricular total). A Cirurgia Pl\u00e1stica disp\u00f5e de t\u00e9cnicas, que permitem a corre\u00e7\u00e3o da orelha em abano ou otoplastia est\u00e9tica, com o objetivo de permitir que o paciente apresente orelhas com aspecto normal e sem cicatrizes vis\u00edveis.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22de364\" data-id=\"22de364\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-805e4d7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"805e4d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-jynl1GWb\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/otoplastia-obx7fhfq0muzfur3tqsqdwxe1q4ct26ww98inydpfk.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-jynl1GWb\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/otoplastia-obx7fhfq0muzfur3tqsqdwxe1q4ct26ww98inydpfk.jpg\" title=\"otoplastia\" alt=\"otoplastia\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-jynl1GWb\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/otoplastia-obx7fhfq0muzfur3tqsqdwxe1q4ct26ww98inydpfk.jpg\" title=\"otoplastia\" alt=\"otoplastia\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5747361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5747361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4de5869\" data-id=\"4de5869\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27f2de4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"27f2de4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-4J22ZeDY\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/otoplastia-pelo-SUS-obx7q401a7b9xl9ore34w3dxih1j6jikfxs4ttgrgg.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-4J22ZeDY\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/otoplastia-pelo-SUS-obx7q401a7b9xl9ore34w3dxih1j6jikfxs4ttgrgg.jpg\" title=\"otoplastia-pelo-SUS\" alt=\"otoplastia-pelo-SUS\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-4J22ZeDY\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/otoplastia-pelo-SUS-obx7q401a7b9xl9ore34w3dxih1j6jikfxs4ttgrgg.jpg\" title=\"otoplastia-pelo-SUS\" alt=\"otoplastia-pelo-SUS\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1cc2cdd\" data-id=\"1cc2cdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa80ff2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa80ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Muitas crian\u00e7as v\u00edtimas de chacotas e apelidos maldosos por apresentarem orelha em abano, chegam a apresentar s\u00e9rios dist\u00farbios de comportamento a ponto de abandonarem a escola. Para evitar que o problema se agrave, a cirurgia est\u00e1 indicada a partir dos 6 anos de idade, \u00e9poca em que a orelha apresenta caracter\u00edsticas da orelha adulta.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0c8a4f2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0c8a4f2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9c0666c\" data-id=\"9c0666c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f9e75ba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f9e75ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>A anestesia de escolha \u00e9 a geral, podendo ser utilizada a local com seda\u00e7\u00e3o em crian\u00e7as maiores, desde que as mesmas sejam bem informadas e cooperativas. Nos adultos utiliza-se apenas a local, com ou sem seda\u00e7\u00e3o. O uso de um creme anest\u00e9sico aplicado no local 40 minutos antes da cirurgia elimina por completo a dor da inje\u00e7\u00e3o. No p\u00f3s-operat\u00f3rio os meninos s\u00e3o estimulados a usar uma faixa de tenista na cabe\u00e7a, cobrindo as orelhas por 3 semanas, at\u00e9 que se forme uma cicatriz interna capaz de manter a orelha na sua nova posi\u00e7\u00e3o. Para as meninas \u00e9 encomendada uma faixa de bailarina.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3e0dcee\" data-id=\"3e0dcee\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9cc9944 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9cc9944\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-_Rm2i1Cz\/w:1024\/h:1024\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/5554f5a06faa0.jpg\"  width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-_Rm2i1Cz\/w:1024\/h:1024\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/5554f5a06faa0.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-_Rm2i1Cz\/w:1024\/h:1024\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/5554f5a06faa0.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3dd17ac elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3dd17ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69ddb32 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69ddb32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a50bda1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a50bda1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-01f13bc\" data-id=\"01f13bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6257bd3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6257bd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O QUE \u00c9?<\/strong><\/span><\/p><p>Otoplastia \u00e9 a cirurgia destinada a corrigir as orelhas em abano ou em asa.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b442d2\" data-id=\"4b442d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca02c0e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ca02c0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O QUE S\u00c3O ORELHAS EM ABANO?<\/strong><\/span><\/p><p>Denomina-se orelhas em abano ou em asa a situa\u00e7\u00e3o onde existe um afastamento das orelhas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cabe\u00e7a. As orelhas est\u00e3o mais abertas que o normal, dando um aspecto antiest\u00e9tico \u00e0 pessoa.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-06f4bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f4bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6463f0\" data-id=\"f6463f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e9591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26e9591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAL A IDADE IDEAL PARA OPERAR?<\/strong><\/span><\/p><p>Motivo de constrangimento e fonte de complexos e apelidos, tal situa\u00e7\u00e3o deve, idealmente, ser corrigida a partir dos cinco ou seis anos de idade. Quando as orelhas s\u00e3o corrigidas antes da crian\u00e7a entrar na escola, a cirurgia previne potenciais traumas psicol\u00f3gicos. Nos adultos, a corre\u00e7\u00e3o deste problema traz, igualmente, muita satisfa\u00e7\u00e3o.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-faae5a4\" data-id=\"faae5a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac2a288 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac2a288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A CIRURGIA DA ORELHA EM ABANO DEIXA CICATRIZ?<\/strong><\/span><\/p><p>A cicatriz desta cirurgia \u00e9 praticamente invis\u00edvel, por localizar-se atr\u00e1s da orelha, no sulco formado por esta e o cr\u00e2nio. Al\u00e9m do mais, como se trata de regi\u00e3o de pele muito fina, a pr\u00f3pria cicatriz tende a ficar &#8220;quase impercept\u00edvel&#8221;.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-28865e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28865e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c83f87d\" data-id=\"c83f87d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a60f38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a60f38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAL O TIPO DE ANESTESIA?<\/strong><\/span><\/p><p>Crian\u00e7as: geralmente, anestesia geral. Adultos: anestesia local (ou a crit\u00e9rio).<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d255d5c\" data-id=\"d255d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e0f3bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e0f3bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>H\u00c1 PERIGO NESTA OPERA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>O perigo n\u00e3o \u00e9 maior ou menor que aquele de se viajar de autom\u00f3vel, avi\u00e3o ou mesmo o simples atravessar de uma rua. S\u00e3o riscos do quotidiano, os quais estamos acostumados a enfrentar.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1ad580b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ad580b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe319f\" data-id=\"afe319f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a740c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a740c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>H\u00c1 DOR NO P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO?<\/strong><\/span><\/p><p>Geralmente n\u00e3o. Quando houver a intercorr\u00eancia de discreta dor, poderemos combat\u00ea-la com analg\u00e9sicos comuns.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-473478d\" data-id=\"473478d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f7ac1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f7ac1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O CURATIVO?<\/strong><\/span><\/p><p>Nos primeiros dias, geralmente usa-s o que costumamos chamar de &#8220;capacete&#8221;, em seguida, retiramos e utilizamos apenas uma faixa do tipo &#8220;tenista&#8221; ou &#8220;bailarina&#8221;, a fim de evitar traumatismos locais.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0ec4c82 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ec4c82\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2885ab5\" data-id=\"2885ab5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21c6b00 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21c6b00\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>EM QUANTO TEMPO SE ATINGIR\u00c1 O RESULTADO DEFINITIVO?<\/strong><\/span><\/p><p>Assim que se retira o curativo j\u00e1 teremos em torno de 80 % do resultado almejado. Ap\u00f3s 12 semanas, o resultado ser\u00e1 definitivo.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5cb6c2a\" data-id=\"5cb6c2a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae2b4ba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ae2b4ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>N\u00c3O H\u00c1 O RISCO DE &#8220;VOLTAR O PROBLEMA DO ABANO&#8221; AP\u00d3S A CIRURGIA?<\/strong><\/span><\/p><p>Desde que devidamente conduzida a cirurgia, o resultado ser\u00e1 definitivo. No entanto, existe uma pequena porcentagem dos casos em que pode ocorrera recidiva do abano. Conv\u00e9m salientar que uma leve assimetria sempre ficar\u00e1, pois, mesmo as pessoas n\u00e3o operadas e que tenham orelhas normais, n\u00e3o apresentam simetria absoluta.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0f8d469 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0f8d469\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b3a87bb\" data-id=\"b3a87bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9604aa5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9604aa5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO \u00c9 DOLORIDO?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o h\u00e1 dor ap\u00f3s a cirurgia.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-40c9bcc\" data-id=\"40c9bcc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a77ec6e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a77ec6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O CURATIVO? QUANDO PODEREI LAVAR O CABELO<\/strong><\/span><\/p><p>Durante dois dias mant\u00eam-se um curativo com ataduras el\u00e1sticas formando um capacete ao redor da cabe\u00e7a. Ap\u00f3s, \u00e9 poss\u00edvel lavar os cabelos e molhar as orelhas normalmente, n\u00e3o sendo mais necess\u00e1rios curativos durante o dia. Para dormir, uma touca ou meia de nylon deve ser colocada na cabe\u00e7a, evitando que as orelhas dobrem durante o sono.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-488e7d2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"488e7d2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-51cf23c\" data-id=\"51cf23c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f162cfd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f162cfd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>POSSO ME EXPOR AO SOL? <\/strong><\/span><\/p><p>Uma vez que as incis\u00f5es s\u00e3o localizadas atr\u00e1s das orelhas, n\u00e3o h\u00e1 impedimento em se expor ao sol.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6bb06d9\" data-id=\"6bb06d9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-57d0e39 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"57d0e39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI VOLTAR \u00c0 GIN\u00c1STICA, TRABALHO OU ESCOLA? <\/strong><\/span><\/p><p>Desde que haja cuidado em n\u00e3o traumatizar as orelhas, a partir do segundo dia \u00e9 poss\u00edvel retornar \u00e0 escola ou trabalho. Em um m\u00eas, as atividades f\u00edsicas est\u00e3o liberadas.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-93fb691 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"93fb691\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-99a7ed7\" data-id=\"99a7ed7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-74cb1cf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"74cb1cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O RESULTADO?<\/strong><\/span><\/p><p>Os resultados costumam ser naturais, trazendo harmonia facial e, principalmente, importante benef\u00edcio emocional ao paciente.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Otoplastia (Corre\u00e7\u00e3o da Orelha em Abano) A orelha em abano \u00e9 a deformidade mais freq\u00fcentemente encontrada entre os portadores de malforma\u00e7\u00f5es desse \u00f3rg\u00e3o. Em alguns casos a orelha n\u00e3o se desenvolve por completo, havendo casos mais raros de aus\u00eancia total da orelha (agenesia auricular total). A Cirurgia Pl\u00e1stica disp\u00f5e de t\u00e9cnicas, que permitem a corre\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/655"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=655"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/655\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":804,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/655\/revisions\/804"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=655"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}