{"id":663,"date":"2019-08-08T11:32:24","date_gmt":"2019-08-08T11:32:24","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=663"},"modified":"2019-08-08T15:52:44","modified_gmt":"2019-08-08T15:52:44","slug":"p-rinoplastia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/p-rinoplastia\/","title":{"rendered":"p-rinoplastia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"663\" class=\"elementor elementor-663\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d0e43e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d0e43e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84dcd84\" data-id=\"84dcd84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528d671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"528d671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c14ad6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c14ad6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6f2209\" data-id=\"f6f2209\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0a7efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0a7efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Rinoplastia (Pl\u00e1stica de Nariz)<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8bebe9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bebe9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-520a328\" data-id=\"520a328\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2840ad2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2840ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>A Pl\u00e1stica de Nariz ou Rinoplastia \u00e9 a cirurgia usada para remodelar o seu nariz, diminuir ou aumentar seu tamanho,suavizar ou empinar a ponta, podendo ser realizada a partir dos 15 anos para meninas e dos 17 anos para os meninos. Al\u00e9m disto, \u00e9 usada em combina\u00e7\u00e3o com cirurgias otorrinolaringol\u00f3gicas para melhorar a fun\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria ou a outras cirurgias pl\u00e1sticas como aumento do queixo para melhor harmonia do perfil facial. Cirurgia A maior parte das cirurgias s\u00e3o feitas no hospital sob anestesia geral, sendo casos mais suaves poderem ser feitos no consult\u00f3rio sob anestesia local.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22de364\" data-id=\"22de364\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-805e4d7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"805e4d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-hGLcPQ2D\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/rinoplastia-4.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-hGLcPQ2D\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/rinoplastia-4.jpg\" title=\"rinoplastia-4\" alt=\"rinoplastia-4\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-hGLcPQ2D\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/rinoplastia-4.jpg\" title=\"rinoplastia-4\" alt=\"rinoplastia-4\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5747361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5747361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4de5869\" data-id=\"4de5869\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27f2de4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"27f2de4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Frzv1MeP\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/3uArorinoplastia_e0d79f75d7e62e7b67a8912ed2b3cb5f61538593-obx8skkax5ymz7ej6iklevzwj1h74p76qaqcqefuv4.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Frzv1MeP\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/3uArorinoplastia_e0d79f75d7e62e7b67a8912ed2b3cb5f61538593-obx8skkax5ymz7ej6iklevzwj1h74p76qaqcqefuv4.jpg\" title=\"3uArorinoplastia_e0d79f75d7e62e7b67a8912ed2b3cb5f61538593\" alt=\"3uArorinoplastia_e0d79f75d7e62e7b67a8912ed2b3cb5f61538593\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Frzv1MeP\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/3uArorinoplastia_e0d79f75d7e62e7b67a8912ed2b3cb5f61538593-obx8skkax5ymz7ej6iklevzwj1h74p76qaqcqefuv4.jpg\" title=\"3uArorinoplastia_e0d79f75d7e62e7b67a8912ed2b3cb5f61538593\" alt=\"3uArorinoplastia_e0d79f75d7e62e7b67a8912ed2b3cb5f61538593\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1cc2cdd\" data-id=\"1cc2cdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa80ff2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa80ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>O paciente sai do hospital no mesmo dia ou no dia seguinte. A cirurgia \u00e9 feita por dentro do nariz, sem deixar cicatrizes aparentes, exceto nos casos em que s\u00e3o diminu\u00eddas as narinas ou quanto \u00e9 feita uma \u201crinoplastia aberta\u201d para casos mais dif\u00edceis. Ap\u00f3s a cirurgia \u00e9 colocado um gesso sobre o nariz, quando h\u00e1 necessidade de fratura \u00f3ssea ou simplesmente colocado esparadrapo sobre ele O gesso \u00e9 retirado ap\u00f3s uma semana e substitu\u00eddo por esparadrapos, sendo que voc\u00ea deve evitar molhar o gesso neste tempo. Ap\u00f3s 4 dias voc\u00ea poder\u00e1 retornar ao trabalho, mas dever\u00e1 evitar carregar peso, fazer esfor\u00e7o e tomar sol. Exceto nos casos em que existe uma cirurgia funcional associada, n\u00e3o costumamos usar \u201ctamp\u00e3o\u201d dentro do nariz. No P\u00f3s-Operat\u00f3rio \u00e9 incomum sentir dores no local, embora voc\u00ea estar\u00e1 com as p\u00e1lpebras inchadas e arroxeadas, o que leva cerca de 15 dias para melhorar, e ter\u00e1 dificuldade de respirar pelo nariz por 1 m\u00eas. Exerc\u00edcios f\u00edsicos s\u00e3o liberados ap\u00f3s 2 meses. Quando for retirado o gesso, o seu nariz estar\u00e1 inchado, e cerca de 70% deste incha\u00e7o melhora no primeiro m\u00eas. O resultado final voc\u00ea observar\u00e1 entre 3 e 6 meses ap\u00f3s a cirurgia; quando, se necess\u00e1rio, ser\u00e1 feito algum retoque no consult\u00f3rio.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3dd17ac elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3dd17ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69ddb32 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69ddb32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a50bda1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a50bda1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-01f13bc\" data-id=\"01f13bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6257bd3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6257bd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O QUE \u00c9?<\/strong><\/span><\/p><p>\u00c9 a cirurgia realizada no nariz com a finalidade de aprimorar sua forma e obter uma adequada propor\u00e7\u00e3o deste \u00f3rg\u00e3o com o resto das estruturas da face, al\u00e9m de manter ou melhorar a qualidade da respira\u00e7\u00e3o. Por isso \u00e9 chamada rinoplastia est\u00e9tico-funcional, sendo, algumas vezes, associada \u00e0 cirurgia do septo nasal ou cornetos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b442d2\" data-id=\"4b442d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca02c0e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ca02c0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>H\u00c1 IDADE M\u00cdNIMA PARA FAZER UMA RINOPLASTIA?<\/strong><\/span><\/p><p>De um modo geral, \u00e9 poss\u00edvel realizar uma rinoplastia a partir dos 15 anos de idade. Fatores como o grau de desenvolvimento da estrutura nasal, a maturidade emocional do paciente e as expectativas quanto a resultados devem tamb\u00e9m ser levados em conta quando da indica\u00e7\u00e3o da cirurgia.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-06f4bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f4bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6463f0\" data-id=\"f6463f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e9591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26e9591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>ONDE S\u00c3O FEITOS OS CORTES? H\u00c1 PONTOS A SEREM RETIRADOS?<\/strong><\/span><\/p><p>Em praticamente todos os casos, os cortes s\u00e3o realizados dentro do nariz, n\u00e3o existindo, portanto, cicatrizes externas. Os poucos pontos que s\u00e3o dados por dentro caem sozinhos em poucos dias.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-faae5a4\" data-id=\"faae5a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac2a288 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac2a288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUE TIPO DE ANESTESIA \u00c9 UTILIZADA? \u00c9 NECESS\u00c1RIA INTERNA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>A rinoplastia \u00e9 uma cirurgia ambulatorial onde o paciente tem alta no mesmo dia. Normalmente \u00e9 realizada sob anestesia local com a presen\u00e7a do anestesista.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-28865e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28865e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c83f87d\" data-id=\"c83f87d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a60f38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a60f38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A RINOPLASTIA DEIXA CICATRIZES?<\/strong><\/span><\/p><p>Geralmente n\u00e3o. Em alguns casos existem cicatrizes pouco aparentes; isto decorre do fato das incis\u00f5es (cortes) serem feitas &#8220;dentro do nariz&#8221; ou nos sulcos e conseq\u00fcentemente n\u00e3o deixam vest\u00edgios aparentes. Em casos especiais, quando as asas nasais s\u00e3o tratadas, existem duas pequenas cicatrizes nos sulcos entre as asas e a face.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d255d5c\" data-id=\"d255d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e0f3bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e0f3bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>PODEREI ESCOLHER, PARA O MEU FUTURO NARIZ, A FORMA QUE EU DESEJAR?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o. Existe um equil\u00edbrio est\u00e9tico entre o nariz e a face, equil\u00edbrio este que o cirurgi\u00e3o deve observar, a fim de preservar a naturalidade e autenticidade dessa face. Cada caso \u00e9 estudado minuciosamente, a fim de que se possa dar ao nariz a melhor forma poss\u00edvel, dentro das exig\u00eancias da face. Se a sua escolha coincidir com aquele tipo de nariz planejado, sem d\u00favida seu desejo ser\u00e1 atendido.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1ad580b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ad580b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe319f\" data-id=\"afe319f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a740c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a740c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O RESULTADO DEFINITIVO DA &#8220;NOVA FORMA&#8221; \u00c9 IMEDIATO?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o. V\u00e1rias fases s\u00e3o caracter\u00edsticas do p\u00f3s-operat\u00f3rio do nariz. Assim \u00e9 que, numa 1\u00aa fase (logo ap\u00f3s a retirada do curativo r\u00edgido em torno o 7\u00ba dia), apesar de corrigidos v\u00e1rios defeitos est\u00e9ticos do nariz original, notamos um edema (incha\u00e7o) que vai diminuindo com o passar dos dias e que tende a desaparecer totalmente em torno do 6\u00ba m\u00eas. Existem pacientes que atingem o resultado definitivo um pouco antes, bem como outros que raramente ultrapassam este per\u00edodo. A persist\u00eancia ou n\u00e3o do edema transit\u00f3rio por um per\u00edodo mais longo que o normal geralmente n\u00e3o interfere no resultado final.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-473478d\" data-id=\"473478d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f7ac1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f7ac1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO FICAR\u00c1 MINHA RESPIRA\u00c7\u00c3O AP\u00d3S A CIRURGIA?<\/strong><\/span><\/p><p>A Rinoplastia est\u00e9tica visa, tamb\u00e9m, melhorar as condi\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias do paciente, quando estas condi\u00e7\u00f5es s\u00e3o prec\u00e1rias no nariz original.<br \/>Apesar de haver alguma dificuldade no p\u00f3s-operat\u00f3rio mediato (algumas semanas), isto se deve ao fato do &#8220;edema&#8221; tamb\u00e9m existir na parte interna do nariz,assim como o movimento de &#8220;v\u00e1lvula respirat\u00f3ria&#8221; fica prejudicado nesse per\u00edodo, por altera\u00e7\u00e3o da elasticidade das asas. Com o decorrer do tempo tende a normalizar-se. Problemas respirat\u00f3rios geralmente s\u00e3o ligados ao septo que, em muitos casos, \u00e9 corrigido no mesmo tempo cir\u00fargico.\u00a0<br \/>Quando a corre\u00e7\u00e3o demanda cuidados especiais, a cirurgia est\u00e9tica dever\u00e1 ser feita numa segunda oportunidade, ap\u00f3s ter sido corrigido o septo pelo especialista.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0ec4c82 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ec4c82\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2885ab5\" data-id=\"2885ab5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21c6b00 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21c6b00\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>S\u00c3O UTILIZADOS CURATIVOS? QUANTOS?<\/strong><\/span><\/p><p>Ap\u00f3s terminar a cirurgia, o nariz \u00e9 mantido imobilizado com gesso ou placa pl\u00e1stica, que o recobre totalmente. Esse curativo permanece por cerca de 7 a 8 dias, per\u00edodo ap\u00f3s o qual \u00e9 retirado no consult\u00f3rio. Em alguns casos utilizamos o tamponamento nasal, que \u00e9 deixado por 24 a 48 horas. Ap\u00f3s este per\u00edodo \u00e9 realizado um curativo com micropore diretamente na pele para mold\u00e1-lo por cerca de 1 semana.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5cb6c2a\" data-id=\"5cb6c2a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae2b4ba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ae2b4ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>OUVI DIZER QUE O NARIZ &#8220;SANGRA&#8221; NOS PRIMEIROS DIAS. ISTO \u00c9 VERDADE?<\/strong><\/span><\/p><p>Existe um pequeno sangramento atrav\u00e9s do tamponamento de gaze ou atrav\u00e9s do modelador nasal, que \u00e9 normal nas primeiras 48 horas.\u00a0<br \/>Isto, entretanto, n\u00e3o dever\u00e1 ser motivo de preocupa\u00e7\u00e3o, pois um curativo de prote\u00e7\u00e3o, sobreposto a abertura do nariz, \u00e9 conservado propositadamente, a fim de aparar esse sangramento. Esse curativo adicional poder\u00e1 ser trocado em casa, tantas vezes quanto necess\u00e1rio.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0f8d469 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0f8d469\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b3a87bb\" data-id=\"b3a87bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9604aa5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9604aa5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>H\u00c1 DOR NO P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO?<\/strong><\/span><\/p><p>Raramente. A cirurgia est\u00e9tica do nariz apresenta p\u00f3s-operat\u00f3rio indolor. Quando ocorrer uma eventual dor, esta \u00e9 facilmente combatida com analg\u00e9sicos, que lhe ser\u00e3o receitados como preventivos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-40c9bcc\" data-id=\"40c9bcc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a77ec6e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a77ec6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O RESULTADO E QUANDO SE PODE OBSERV\u00c1-LO?<\/strong><\/span><\/p><p>O resultado deve ser sempre natural, n\u00e3o evidenciando haver sido realizada cirurgia. O nariz deve estar em harmonia com o resto da face e sua fun\u00e7\u00e3o preservada, ou seja, a capacidade respirat\u00f3ria mantida. Ser\u00e1 um elogio para o cirurgi\u00e3o e seu paciente o coment\u00e1rio \u00a8parece que seu nariz n\u00e3o foi operado\u00a8. Em poucos dias o nariz j\u00e1 estar\u00e1 completamente diferente se comparado a antes da cirurgia e com bom aspecto.<\/p><p>O resultado definitivo demora aproximadamente um ano, at\u00e9 a acomoda\u00e7\u00e3o final dos tecidos.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-488e7d2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"488e7d2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-51cf23c\" data-id=\"51cf23c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f162cfd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f162cfd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI ME EXPOR AO SOL?<\/strong><\/span><\/p><p>Desde que se utilize um protetor solar adequado, em um m\u00eas j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel se expor ao sol.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6bb06d9\" data-id=\"6bb06d9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-57d0e39 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"57d0e39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANTOS ANOS DURA O RESULTADO? \u00c9 NECESS\u00c1RIA MAIS DE UMA CIRURGIA?<\/strong><\/span><\/p><p>Em geral, os resultados duram para toda a vida.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rinoplastia (Pl\u00e1stica de Nariz) A Pl\u00e1stica de Nariz ou Rinoplastia \u00e9 a cirurgia usada para remodelar o seu nariz, diminuir ou aumentar seu tamanho,suavizar ou empinar a ponta, podendo ser realizada a partir dos 15 anos para meninas e dos 17 anos para os meninos. Al\u00e9m disto, \u00e9 usada em combina\u00e7\u00e3o com cirurgias otorrinolaringol\u00f3gicas para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=663"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/663\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":802,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/663\/revisions\/802"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}