{"id":673,"date":"2019-08-08T13:04:58","date_gmt":"2019-08-08T13:04:58","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=673"},"modified":"2019-08-08T15:50:00","modified_gmt":"2019-08-08T15:50:00","slug":"p-lifting","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/p-lifting\/","title":{"rendered":"p-lifting"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"673\" class=\"elementor elementor-673\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d0e43e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d0e43e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84dcd84\" data-id=\"84dcd84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528d671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"528d671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c14ad6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c14ad6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6f2209\" data-id=\"f6f2209\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0a7efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0a7efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Lifting de Face<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8bebe9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bebe9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-520a328\" data-id=\"520a328\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2840ad2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2840ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Conforme a pessoa envelhece, o efeito da gravidade, exposi\u00e7\u00e3o ao sol e o stress di\u00e1rio pode ser visto no rosto, resultando em flacidez da pele e musculatura, forma\u00e7\u00e3o de rugas em v\u00e1rios pontos, deposi\u00e7\u00e3o de gordura na mand\u00edbula e flacidez no pesco\u00e7o. A Cirurgia de Lifting facial tem por objetivo corrigir estas imperfei\u00e7\u00f5es, podendo ser associada a v\u00e1rios procedimentos como peelings, pl\u00e1stica de nariz, orelha e p\u00e1lpebras, levando a um aspecto de rejuvenescimento facial. Um lifting n\u00e3o tem idade pr\u00e9 &#8211; determinada a ser feito, nem interrompe o processo de envelhecimento, nem deixa a pessoa com outra fisionomia, mas sim procura \u201crefrescar\u201d e \u201crejuvenescer\u201d o aspecto facial.<\/p><p>Daqui a 10 anos voc\u00ea ter\u00e1 envelhecido 10 anos, mas estar\u00e1 com melhor aspecto do que se n\u00e3o tivesse sido operada.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22de364\" data-id=\"22de364\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-805e4d7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"805e4d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-gjFs1u6g\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/556365695a225.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-gjFs1u6g\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/556365695a225.jpg\" title=\"556365695a225\" alt=\"556365695a225\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-gjFs1u6g\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/556365695a225.jpg\" title=\"556365695a225\" alt=\"556365695a225\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3442c16 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3442c16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5747361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5747361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4de5869\" data-id=\"4de5869\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27f2de4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"27f2de4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-J1FCPRD4\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lifting1-obxa18u5qp48s0ifbbr9f45kxba7ytjx7ey4uu794w.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-J1FCPRD4\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lifting1-obxa18u5qp48s0ifbbr9f45kxba7ytjx7ey4uu794w.jpg\" title=\"lifting1\" alt=\"lifting1\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-J1FCPRD4\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lifting1-obxa18u5qp48s0ifbbr9f45kxba7ytjx7ey4uu794w.jpg\" title=\"lifting1\" alt=\"lifting1\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1cc2cdd\" data-id=\"1cc2cdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa80ff2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa80ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><b><strong>Cirurgia<\/strong><\/b><\/br>\nA cirurgia e realizada no hospital,sendo realizada sob anestesia local e seda\u00e7\u00e3o e a paciente permanece internada por 24h.. As incis\u00f5es s\u00e3o muito vari\u00e1veis de pessoa para pessoa, dependendo das regi\u00f5es da face a que iremos atuar. Um lifting completo tem incis\u00f5es em couro cabeludo, dentro e atr\u00e1s das orelhas. Evitamos assim a incis\u00e3o na frente da orelha que fica vis\u00edvel em alguns casos. A cirurgia completa dura cerca de 4 horas, sendo um ato de capricho e n\u00e3o uma corrida contra o tempo.\n\nA n\u00e3o ser em casos muito leves efetuamos sempre a reposi\u00e7\u00e3o da musculatura o que leva a um resultado bem mais duradouro e natural. Ap\u00f3s a cirurgia fazemos o uso de \u201ccapacete\u201d, sendo comum coloca\u00e7\u00e3o de drenos nas primeiras 24 horas.<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96624de elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"96624de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1558d68 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1558d68\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9542b90\" data-id=\"9542b90\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0286851 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0286851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><b><strong>P\u00f3s-Operat\u00f3rio<\/strong><\/b><\/br>\nAp\u00f3s a cirurgia voc\u00ea ficar\u00e1 inchada por cerca de 10 dias, com \u00e1reas arroxeadas, sendo por\u00e9m raro sentir alguma dor, devendo manter a cabe\u00e7a elevada nos primeiros 3 dias. O retorno \u00e0 clinica \u00e9 feito ap\u00f3s 4 ou 5 dias quando inicia-se a retirada dos pontos, sendo os \u00faltimos retirados com 12 dias. Ap\u00f3s 24 horas da cirurgia voc\u00ea poder\u00e1 lavar a cabe\u00e7a, usando bastante shampoo e creme e n\u00e3o usando secador quente por 20 dias. Deve ser evitado qualquer esfor\u00e7o f\u00edsico por 30 dias.\n\nAp\u00f3s o primeiro retorno a cl\u00ednica poder\u00e3o ser indicadas drenagens faciais, bem como o uso de produtos cosm\u00e9ticos espec\u00edficos. As cicatrizes ficar\u00e3o evidentes por cerca de 3 meses e ap\u00f3s a retirada dos pontos ser\u00e1 receitada uma pomada espec\u00edfica para o desaparecimento das mesmas A observa\u00e7\u00e3o de toda e qualquer recomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica no p\u00f3s-operat\u00f3rio, seja a respeito de repouso, uso de medica\u00e7\u00e3o, ou o relato de quaisquer anormalidades, \u00e9 fundamental para a boa recupera\u00e7\u00e3o, e bom resultado da cirurgia.<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9c52d0e\" data-id=\"9c52d0e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-820a471 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"820a471\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-e81IIJx2\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lifting-facial-3-obxa6r63sqnqtqic57hjj83u9m4o2yfaaoll4816o0.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-e81IIJx2\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lifting-facial-3-obxa6r63sqnqtqic57hjj83u9m4o2yfaaoll4816o0.jpg\" title=\"lifting-facial-3\" alt=\"lifting-facial-3\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-e81IIJx2\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lifting-facial-3-obxa6r63sqnqtqic57hjj83u9m4o2yfaaoll4816o0.jpg\" title=\"lifting-facial-3\" alt=\"lifting-facial-3\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b5ceed1 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"b5ceed1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69ddb32 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69ddb32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a50bda1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a50bda1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-01f13bc\" data-id=\"01f13bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6257bd3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6257bd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O QUE \u00c9?<\/strong><\/span><\/p><p>Facelift ou ritidoplastia \u00e9 a cirurgia realizada na face e pesco\u00e7o, com a finalidade de atenuar os sinais de envelhecimento.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b442d2\" data-id=\"4b442d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca02c0e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ca02c0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAIS S\u00c3O OS SINAIS DE ENVELHECIMENTO DA FACE?<\/strong><\/span><\/p><p>Os sinais de envelhecimento se evidenciam atrav\u00e9s dos sulcos profundos ao redor da boca, flacidez da pele, perda do contorno da mand\u00edbula e do pesco\u00e7o, excesso de gordura na papada, rugas na testa, l\u00e1bios e entre as sobrancelhas, p\u00e9s-de-galinha, excesso de pele e gordura nas p\u00e1lpebras, queda da por\u00e7\u00e3o lateral das sobrancelhas e do canto da boca e pouca proje\u00e7\u00e3o dos l\u00e1bios. Estas altera\u00e7\u00f5es podem ocorrer em conjunto ou isoladamente.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-06f4bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f4bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6463f0\" data-id=\"f6463f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e9591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26e9591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAIS S\u00c3O AS CAUSAS DE ENVELHECIMENTO DA FACE?<\/strong><\/span><\/p><p>S\u00e3o muito os fatores que contribuem para o envelhecimento facial. Entre eles encontram-se as caracter\u00edsticas gen\u00e9ticas, o stress, exposi\u00e7\u00e3o solar (fotoenvelhecimento), dieta inadequada, consumo exagerado de \u00e1lcool e cigarro.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-faae5a4\" data-id=\"faae5a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac2a288 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac2a288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A PARTIR DE QUE IDADE \u00c9 POSS\u00cdVEL OPERAR A FACE?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o h\u00e1 idade ideal e cada caso deve ser avaliado. Quanto mais cedo for realizada a cirurgia, melhor a qualidade da pele e, conseq\u00fcentemente, seu poder el\u00e1stico e de retra\u00e7\u00e3o, trazendo, assim, melhores resultados.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-28865e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28865e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c83f87d\" data-id=\"c83f87d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a60f38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a60f38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUE TIPO DE ANESTESIA \u00c9 UTILIZADA? \u00c9 NECESS\u00c1RIA INTERNA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>Normalmente a anestesia utilizada \u00e9 a local. O anestesista estar\u00e1 presente na sala de cirurgia, deixando o paciente sedado e tranq\u00fcilo com o uso de medica\u00e7\u00f5es. A cirurgia \u00e9 ambulatorial, ou seja, a alta ocorre no mesmo dia da cirurgia.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d255d5c\" data-id=\"d255d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e0f3bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e0f3bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO S\u00c3O OS CURATIVOS?<\/strong><\/span><\/p><p>Normalmente n\u00e3o se utilizam curativos, proporcionando assim maior conforto e bem estar ao paciente, al\u00e9m de menor edema. A higiene da face e couro cabeludo ficam, igualmente, facilitados. O cabelo pode ser lavado no dia seguinte.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1ad580b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ad580b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe319f\" data-id=\"afe319f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a740c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a740c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>ONDE EST\u00c3O LOCALIZADAS AS INCIS\u00d5ES E QUANDO S\u00c3O RETIRADOS OS PONTOS?<\/strong><\/span><\/p><p>Depender\u00e1 de cada caso. Em geral localizam-se dentro do couro cabeludo, na regi\u00e3o anterior \u00e0 orelha e atr\u00e1s da mesma, sendo muito pouco percept\u00edveis. Nas p\u00e1lpebras superiores, est\u00e3o localizadas no sulco que formamos ao abrirmos os olhos. Nas inferiores, pr\u00f3ximo aos c\u00edlios ou mesmo por via interna (dentro do olho). A partir do 3\u00b0 dia os pontos s\u00e3o retirados, momento em que j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel usar maquiagem.\u00a0<br \/>Dependendo do caso, pode-se optar pela utiliza\u00e7\u00e3o da videocirurgia onde conta-se com o aux\u00edlio de c\u00e2meras de v\u00eddeo e instrumental adequado, diminuindo o tamanho das cicatrizes.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-473478d\" data-id=\"473478d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f7ac1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f7ac1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO E QUANDO \u00c9 POSS\u00cdVEL PERCEBER O RESULTADO?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o existe dor ou desconforto no per\u00edodo p\u00f3s-operat\u00f3rio, apesar de algum edema inicial. Nas primeiras semanas h\u00e1 uma diminui\u00e7\u00e3o da sensibilidade da face que melhora em pouco tempo.<br \/>A volta \u00e0 rotina d\u00e1-se em aproximadamente uma semana. \u00c9 mandat\u00f3ria a utiliza\u00e7\u00e3o de protetor solar. O resultado, apesar de poder ser apreciado nos primeiros dias, melhora com o passar das semanas.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0ec4c82 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ec4c82\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2885ab5\" data-id=\"2885ab5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21c6b00 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21c6b00\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\">QUAIS S\u00c3O E QUANTO TEMPO DURAM OS RESULTADOS?<\/span><\/p><p>A face fica mais rejuvenescida, expressiva e alegre, com sulcos menos marcados e contornos mais bem definidos. Os resultados devem ser sempre naturais, n\u00e3o deixando transparecer que a pessoa fez uma cirurgia. A dura\u00e7\u00e3o dos resultados varia de caso a caso mas n\u00e3o dura para toda a vida.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5cb6c2a\" data-id=\"5cb6c2a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae2b4ba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ae2b4ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>\u00c9 POSS\u00cdVEL ASSOCIAR MAIS DE UMA CIRURGIA NA FACE?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim, geralmente a ritidoplastia \u00e9 associada \u00e0 cirurgia das p\u00e1lpebras, lipoaspira\u00e7\u00e3o da papada, dermoabras\u00e3o do l\u00e1bio, laser ou a um peeling.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0f8d469 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0f8d469\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b3a87bb\" data-id=\"b3a87bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9604aa5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9604aa5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI ME EXPOR AO SOL?<\/strong><\/span><\/p><p>Desde que se utilize um protetor solar adequado, em um m\u00eas j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel se expor ao sol.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lifting de Face Conforme a pessoa envelhece, o efeito da gravidade, exposi\u00e7\u00e3o ao sol e o stress di\u00e1rio pode ser visto no rosto, resultando em flacidez da pele e musculatura, forma\u00e7\u00e3o de rugas em v\u00e1rios pontos, deposi\u00e7\u00e3o de gordura na mand\u00edbula e flacidez no pesco\u00e7o. A Cirurgia de Lifting facial tem por objetivo corrigir estas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/673"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=673"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/673\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":800,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/673\/revisions\/800"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=673"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}