{"id":682,"date":"2019-08-07T21:02:11","date_gmt":"2019-08-07T21:02:11","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=682"},"modified":"2019-08-08T16:34:48","modified_gmt":"2019-08-08T16:34:48","slug":"p-protese","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/p-protese\/","title":{"rendered":"p-protese"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"682\" class=\"elementor elementor-682\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d0e43e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d0e43e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84dcd84\" data-id=\"84dcd84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528d671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"528d671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c14ad6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c14ad6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6f2209\" data-id=\"f6f2209\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0a7efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0a7efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pr\u00f3tese de Mama<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8bebe9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bebe9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-520a328\" data-id=\"520a328\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2840ad2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2840ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>O aumento das mamas consiste na inser\u00e7\u00e3o de um implante de silicone acima da musculatura peitoral ou por tr\u00e1s da mesma, tendo em vista o aumento ou melhora do formato da mama.\u00a0<br \/>H\u00e1 v\u00e1rios tipos de implantes mam\u00e1rios, por\u00e9m os mais utilizados hoje s\u00e3o os implantes de gel coesivo revestidos por silicone texturizado ou por espuma de poliuretano. O mais utilizado por mim \u00e9 a pr\u00f3tese de poliuretano devido aos baixos \u00edndices de rejei\u00e7\u00e3o,o menor entre todos os tipos de pr\u00f3teses.<br \/>H\u00e1 v\u00e1rios formatos dispon\u00edveis como os de perfil natural, perfil alto ou perfil extra-alto.O formato mais utilizado \u00e9 o de perfil alto,usado por mim em mais de 95% dos casos.<br \/>Em rela\u00e7\u00e3o ao tamanho da pr\u00f3tese, ela varia de acordo com o desejo da paciente. O tamanho mais utilizado hoje em dia fica entre 235\/285 ML.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22de364\" data-id=\"22de364\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-805e4d7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"805e4d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-gFkMxwtE\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/58f7601303a35-scale-1200.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-gFkMxwtE\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/58f7601303a35-scale-1200.jpg\" title=\"58f7601303a35-scale-1200\" alt=\"58f7601303a35-scale-1200\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-gFkMxwtE\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/58f7601303a35-scale-1200.jpg\" title=\"58f7601303a35-scale-1200\" alt=\"58f7601303a35-scale-1200\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3442c16 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3442c16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5747361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5747361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4de5869\" data-id=\"4de5869\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27f2de4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"27f2de4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-iPwCAZQX\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_163881500-e1540848423842-obxb7b45ksp6bteup0b8i015x1yjf7jhzlxczlu0ow.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-iPwCAZQX\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_163881500-e1540848423842-obxb7b45ksp6bteup0b8i015x1yjf7jhzlxczlu0ow.jpg\" title=\"shutterstock_163881500-e1540848423842\" alt=\"shutterstock_163881500-e1540848423842\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-iPwCAZQX\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_163881500-e1540848423842-obxb7b45ksp6bteup0b8i015x1yjf7jhzlxczlu0ow.jpg\" title=\"shutterstock_163881500-e1540848423842\" alt=\"shutterstock_163881500-e1540848423842\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1cc2cdd\" data-id=\"1cc2cdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa80ff2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa80ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>A Cicatriz<\/strong><\/b><br \/>As incis\u00f5es dispon\u00edveis s\u00e3o a periareolar, a infra-mam\u00e1ria e a axilar. No Rio de Janeiro a incis\u00e3o mais utilizada \u00e9 a INFRA-MAMARIA, que geralmente apresenta-se impercept\u00edvel com o decorrer dos meses. As outras incis\u00f5es s\u00e3o utilizadas geralmente por necessidade ou por escolha da paciente.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96624de elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"96624de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1558d68 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1558d68\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9542b90\" data-id=\"9542b90\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0286851 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0286851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>A Cirurgia<\/strong><\/b><br \/>A cirurgia \u00e9 realizada no hospital para evitar infec\u00e7\u00e3o, sob anestesia local com seda\u00e7\u00e3o, e dura cerca de 1 hora e meia. N\u00e3o s\u00e3o utilizados drenos. A alta hospitalar ocorre no mesmo dia.<br \/>A pr\u00f3tese \u00e9 inserida atrav\u00e9s de pequena incis\u00e3o de cerca de 3 cm em sulco infra-mam\u00e1rio, periareolar ou axilar sendo colocada sob a mama ou sob a musculatura, dependendo de cada caso. Terminada a cirurgia \u00e9 realizado curativo com micropore sobre a incis\u00e3o cir\u00fargica e \u00e9 colocado um acolchoado sobre as mamas que s\u00e3o envoltas por ataduras e ser\u00e3o trocadas no momento da alta pelo suti\u00e3 p\u00f3s cir\u00fargico.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9c52d0e\" data-id=\"9c52d0e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-820a471 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"820a471\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-7Ztk_yoL\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/58f76621e10a3-scale-1200-obxbahsgql25o8sa3dvpy73ee29bia6r3diljd3zls.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-7Ztk_yoL\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/58f76621e10a3-scale-1200-obxbahsgql25o8sa3dvpy73ee29bia6r3diljd3zls.jpg\" title=\"58f76621e10a3-scale-1200\" alt=\"58f76621e10a3-scale-1200\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-7Ztk_yoL\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/58f76621e10a3-scale-1200-obxbahsgql25o8sa3dvpy73ee29bia6r3diljd3zls.jpg\" title=\"58f76621e10a3-scale-1200\" alt=\"58f76621e10a3-scale-1200\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-764272e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"764272e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-727b61b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"727b61b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-237b89a\" data-id=\"237b89a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-216156d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"216156d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-0eeUlYuE\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Mamoplastia-redutora-800x658-obxd31di11eywb157a9h5wquuk4o22f7yu6vvdescg.png\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-0eeUlYuE\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Mamoplastia-redutora-800x658-obxd31di11eywb157a9h5wquuk4o22f7yu6vvdescg.png\" title=\"Mamoplastia-redutora-800&#215;658\" alt=\"Mamoplastia-redutora-800x658\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-0eeUlYuE\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Mamoplastia-redutora-800x658-obxd31di11eywb157a9h5wquuk4o22f7yu6vvdescg.png\" title=\"Mamoplastia-redutora-800&#215;658\" alt=\"Mamoplastia-redutora-800x658\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-224c48c\" data-id=\"224c48c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5436ea0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5436ea0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>P\u00f3s-Operat\u00f3rio<\/strong><\/b><br \/>Logo ap\u00f3s a cirurgia voc\u00ea j\u00e1 poder\u00e1 observar o resultado da mesma, embora as mamas fiquem inchadas por mais ou menos 30 dias.<br \/>Dores no p\u00f3s-operat\u00f3rio s\u00e3o bastante raras, voc\u00ea poder\u00e1 sentir um desconforto por alguns dias, e dever\u00e1 evitar carregar peso, erguer os cotovelos acima dos ombros, guiar autom\u00f3vel, fazer exerc\u00edcios f\u00edsicos e tomar sol por um per\u00edodo aproximado de duas a tr\u00eas semanas ap\u00f3s a cirurgia.<br \/>Ap\u00f3s a alta voc\u00ea poder\u00e1 andar e se alimentar normalmente, n\u00e3o sendo necess\u00e1rio permanecer acamada, poder\u00e1 tomar banho no dia seguinte a cirurgia ,s\u00f3 n\u00e3o podendo lavar e pentear os cabelos, podendo retornar a atividades moderadas ap\u00f3s 2 dias da cirurgia. A primeira revis\u00e3o ser\u00e1 ap\u00f3s 4 ou 5 dias e os pontos ser\u00e3o retirados a partir do 7\u00ba dia.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b5ceed1 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"b5ceed1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69ddb32 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69ddb32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a50bda1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a50bda1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-01f13bc\" data-id=\"01f13bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6257bd3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6257bd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A PARTIR DE QUE IDADE EST\u00c1 INDICADA?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o h\u00e1 idade definida e a indica\u00e7\u00e3o depender\u00e1, al\u00e9m das caracter\u00edsticas das mamas, do amadurecimento emocional da paciente. Em geral, est\u00e1 indicada a partir dos 18 anos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b442d2\" data-id=\"4b442d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca02c0e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ca02c0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>H\u00c1 CICATRIZES?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim, mas geralmente s\u00e3o pouco percept\u00edveis. Podem estar localizadas ao redor ou dentro da ar\u00e9ola, nas axilas ou no sulco das mamas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-06f4bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f4bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6463f0\" data-id=\"f6463f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e9591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26e9591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAL ANESTESIA \u00c9 UTILIZADA?<\/strong><\/span><\/p><p>Geralmente anestesia local com a presen\u00e7a do anestesista.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-faae5a4\" data-id=\"faae5a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac2a288 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac2a288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 A CIRURGIA?<\/strong><\/span><\/p><p>Atrav\u00e9s de pequena incis\u00e3o de aproximadamente 4 cent\u00edmetros, confecciona-se um espa\u00e7o atr\u00e1s da gl\u00e2ndula mam\u00e1ria ou do m\u00fasculo peitoral. Neste espa\u00e7o \u00e9 colocada a pr\u00f3tese de silicone, dando maior volume e proje\u00e7\u00e3o \u00e0s mamas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-28865e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28865e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c83f87d\" data-id=\"c83f87d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a60f38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a60f38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>\u00c9 NECESS\u00c1RIA INTERNA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim, podendo ser pelo per\u00edodo de de 12 a 24h. No dia seguinte \u00e9 poss\u00edvel molhar a mama e realizar movimentos moderados com os bra\u00e7os.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d255d5c\" data-id=\"d255d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e0f3bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e0f3bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>\u00c9 POSS\u00cdVEL AMAMENTAR AP\u00d3S A CIRURGIA? E A SENSIBILIDADE?<\/strong><\/span><\/p><p>Normalmente a capacidade de amamentar \u00e9 mantida e a sensibilidade das mamas \u00e9 preservada ap\u00f3s a cirurgia. Altera\u00e7\u00f5es da sensibilidade podem ocorrer no p\u00f3s operat\u00f3rio, variando desde alguns dias at\u00e9 alguns meses,retornando ao normal ap\u00f3s esse tempo.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1ad580b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ad580b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe319f\" data-id=\"afe319f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a740c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a740c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO?<\/strong><\/span><\/p><p>O p\u00f3s-operat\u00f3rio \u00e9 tranq\u00fcilo e n\u00e3o costuma haver dor. N\u00e3o h\u00e1 grandes curativos e a paciente sai da cl\u00ednica com suti\u00e3 em novo tamanho. Em geral, ap\u00f3s a primeira semana a paciente j\u00e1 pode retomar suas atividades. Exerc\u00edcios f\u00edsicos s\u00e3o permitidos em trinta a quarenta e cinco dias.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-473478d\" data-id=\"473478d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f7ac1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f7ac1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>OS RESULTADOS DURAM PARA SEMPRE?<\/strong><\/span><\/p><p>Em geral o resultado \u00e9 muito duradouro, mas isto depender\u00e1 de cada paciente. Sempre \u00e9 buscado um resultado natural, sem exageros.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0f8d469 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0f8d469\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b3a87bb\" data-id=\"b3a87bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9604aa5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9604aa5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI ME EXPOR AO SOL E FAZER GIN\u00c1STICA?<\/strong><\/span><\/p><p>Desde que se protejam as cicatrizes das mamas com biqu\u00edni ou esparadrapo de papel, n\u00e3o h\u00e1 inconveniente em tomar sol a partir de um m\u00eas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pr\u00f3tese de Mama O aumento das mamas consiste na inser\u00e7\u00e3o de um implante de silicone acima da musculatura peitoral ou por tr\u00e1s da mesma, tendo em vista o aumento ou melhora do formato da mama.\u00a0H\u00e1 v\u00e1rios tipos de implantes mam\u00e1rios, por\u00e9m os mais utilizados hoje s\u00e3o os implantes de gel coesivo revestidos por silicone texturizado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/682"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=682"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/682\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":827,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/682\/revisions\/827"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=682"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}