{"id":725,"date":"2019-08-08T11:32:01","date_gmt":"2019-08-08T11:32:01","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=725"},"modified":"2019-08-08T16:23:36","modified_gmt":"2019-08-08T16:23:36","slug":"p-mamoplastia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/p-mamoplastia\/","title":{"rendered":"p-mamoplastia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"725\" class=\"elementor elementor-725\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d0e43e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d0e43e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84dcd84\" data-id=\"84dcd84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528d671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"528d671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c14ad6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c14ad6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6f2209\" data-id=\"f6f2209\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0a7efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0a7efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mamoplastia<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8bebe9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bebe9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-520a328\" data-id=\"520a328\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2840ad2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2840ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>Avalia\u00e7\u00e3o<\/strong><\/b><br \/>O exame atento do formato das mamas permite avaliar os diferentes fatores que ir\u00e3o determinar a escolha da t\u00e9cnica ou procedimento cir\u00fargico mais adequado. Entre eles pode-se citar a quantidade de tecido glandular e tecido adiposo; n\u00famero de gesta\u00e7\u00f5es; presen\u00e7a de assimetria; peso, altura e estrutura corporal do paciente; volume da musculatura peitoral; prefer\u00eancia da paciente; heran\u00e7a gen\u00e9tica; propor\u00e7\u00e3o entre mamas e demais estruturas do corpo; grupo \u00e9tnico e quantidade de pele, entre outros.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22de364\" data-id=\"22de364\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-805e4d7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"805e4d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-3lln2w0q\/w:800\/h:600\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/dornasmamas-800x600.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-3lln2w0q\/w:800\/h:600\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/dornasmamas-800x600.jpg\" title=\"dornasmamas-800&#215;600\" alt=\"dornasmamas-800x600\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-3lln2w0q\/w:800\/h:600\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/dornasmamas-800x600.jpg\" title=\"dornasmamas-800&#215;600\" alt=\"dornasmamas-800x600\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd75c95 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"bd75c95\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3f6c93a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3f6c93a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-33d674c\" data-id=\"33d674c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-744fc77 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"744fc77\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-N7IRs1pF\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/mamoplastia-de-redução.png\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-N7IRs1pF\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/mamoplastia-de-redução.png\" title=\"mamoplastia-de-redu\u00e7\u00e3o\" alt=\"mamoplastia-de-redu\u00e7\u00e3o\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-N7IRs1pF\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/mamoplastia-de-redução.png\" title=\"mamoplastia-de-redu\u00e7\u00e3o\" alt=\"mamoplastia-de-redu\u00e7\u00e3o\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8cf4410\" data-id=\"8cf4410\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9ee323 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a9ee323\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>LEVANTAMENTO OU REPOSICIONAMENTO DAS MAMAS<\/strong><\/b><br \/>Este procedimento cir\u00fargico consiste em reduzir ou corrigir queda das mamas, causada pela flacidez da pele. \u00c9 utilizada retirando-se o excesso e pele e fazendo a reposi\u00e7\u00e3o do tecido mam\u00e1rio,\u201dmontando\u201da mama,utilizando o pr\u00f3prio tecido como se fosse uma pr\u00f3tese. Claro que n\u00e3o se consegue aumentar as mamas apenas com essa t\u00e9cnica. Quando a paciente n\u00e3o possui tecido suficiente para corrigir a queda das mamas, ou pretende aumentar as mamas,\u00e9 necess\u00e1rio a utiliza\u00e7\u00e3o de pr\u00f3tese de silicone para a realiza\u00e7\u00e3o da cirurgia.<br \/>A mastopexia devolve \u00e0s mamas a forma e a firmeza apresentadas anteriormente.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3442c16 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3442c16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5747361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5747361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1cc2cdd\" data-id=\"1cc2cdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa80ff2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa80ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>Antes e Depois<\/strong><\/b><br \/>A t\u00e9cnica a ser utilizada depende da quantidade de tecido gorduroso, glandular e da pele presentes, al\u00e9m do tamanho das ar\u00e9olas e da simetria das mamas. Dependendo da t\u00e9cnica escolhida, a cicatriz resultante pode ter a forma de um T invertido, um c\u00edrculo ao redor da ar\u00e9ola ou uma cicatriz vertical abaixo da ar\u00e9ola. A cicatriz diminui gradativamente e ao longo de 1 ano torna-se quase impercept\u00edvel.<br \/>A cirurgia pode ser feita com anestesia geral ou peridural, durando cerca de 2 horas. A recupera\u00e7\u00e3o leva de cerca de 30 dias.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b17943d\" data-id=\"b17943d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20f9ff0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"20f9ff0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-as8iNQjg\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/d150d1f3d2c649758a70075e7f60c734-obxqb0vaut063nmvs16assnw4u1zwa1y2r0ilnnthc.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-as8iNQjg\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/d150d1f3d2c649758a70075e7f60c734-obxqb0vaut063nmvs16assnw4u1zwa1y2r0ilnnthc.jpg\" title=\"d150d1f3d2c649758a70075e7f60c734\" alt=\"d150d1f3d2c649758a70075e7f60c734\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-as8iNQjg\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/d150d1f3d2c649758a70075e7f60c734-obxqb0vaut063nmvs16assnw4u1zwa1y2r0ilnnthc.jpg\" title=\"d150d1f3d2c649758a70075e7f60c734\" alt=\"d150d1f3d2c649758a70075e7f60c734\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-812813e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"812813e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1d3f894 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1d3f894\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-c7f2936 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c7f2936\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f339ece\" data-id=\"f339ece\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e0ab19a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e0ab19a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>MAMAS DE BOM TAMANHO, MAS CA\u00cdDAS E FL\u00c1CIDAS, O QUE FAZER?<\/strong><\/span><\/p><p>Neste caso, est\u00e1 indicada uma mastopexia, que \u00e9 a cirurgia realizada nas mamas com a inten\u00e7\u00e3o de corrigir sua flacidez e queda, sem alterar o tamanho. Geralmente esta condi\u00e7\u00e3o ocorre ap\u00f3s emagrecimento importante ou gesta\u00e7\u00e3o. A forma da mama \u00e9 melhorada e a ar\u00e9ola reposicionada.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a7462f6\" data-id=\"a7462f6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2a6eb8d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2a6eb8d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A PARTIR DE QUE IDADE EST\u00c1 INDICADA?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o h\u00e1 idade definida e a indica\u00e7\u00e3o depender\u00e1, al\u00e9m das caracter\u00edsticas das mamas, do amadurecimento emocional da paciente.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-85dc70a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"85dc70a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-406ba33\" data-id=\"406ba33\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7b505b1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7b505b1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>H\u00c1 CICATRIZES?<\/strong><\/span><\/p><p>Sempre existir\u00e3o cicatrizes. Sua localiza\u00e7\u00e3o depender\u00e1 do tipo de mama e poder\u00e1 estar restrita somente ao redor da ar\u00e9ola, em forma de &#8220;L&#8221; ou em forma de &#8220;T&#8221; invertido. A qualidade final das cicatrizes depender\u00e1, fundamentalmente, das caracter\u00edsticas pessoais de cada paciente e s\u00f3 pode ser considerada definitiva ap\u00f3s per\u00edodo n\u00e3o menor do que um ano. De um modo geral, se tornam pouco percept\u00edveis com o passar do tempo.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-42031f1\" data-id=\"42031f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce6c0be elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ce6c0be\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAL TIPO DE ANESTESIA \u00c9 UTILIZADO?<\/strong><\/span><\/p><p>Peridural ou anestesia geral.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1f0821c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1f0821c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cc33724\" data-id=\"cc33724\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f3be7e4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f3be7e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>\u00c9 NECESS\u00c1RIA A INTERNA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim, pelo per\u00edodo de 24 horas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cb56dfe\" data-id=\"cb56dfe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd0355e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd0355e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO \u00c9 O P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO?<\/strong><\/span><\/p><p>O p\u00f3s-operat\u00f3rio \u00e9 tranq\u00fcilo e n\u00e3o costuma haver dor. N\u00e3o h\u00e1 grandes curativos e a paciente sai do hospital com suti\u00e3 p\u00f3s-cir\u00fargico. Aproximadamente em 15 dias, os pontos s\u00e3o retirados e a paciente j\u00e1 pode retomar suas atividades. Exerc\u00edcios f\u00edsicos leves s\u00e3o permitidos em trinta dias.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5fbda15 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5fbda15\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6b5e3c4\" data-id=\"6b5e3c4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe0a819 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fe0a819\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>\u00c9 POSS\u00cdVEL AMAMENTAR AP\u00d3S A CIRURGIA? E A SENSIBILIDADE?<\/strong><\/span><\/p><p>A capacidade de amamentar \u00e9 mantida e a sensibilidade das mamas \u00e9 preservada ap\u00f3s a mastopexia.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7c0e51d\" data-id=\"7c0e51d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d5bad9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4d5bad9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>OS RESULTADOS DURAM PARA SEMPRE?<\/strong><\/span><\/p><p>V\u00e1rios s\u00e3o os fatores que ir\u00e3o determinar a dura\u00e7\u00e3o do resultado (gravidade, peso das mamas, varia\u00e7\u00e3o do peso da paciente, gesta\u00e7\u00e3o, qualidade de pele, efeitos hormonais&#8230;). Assim, algumas vezes poder\u00e3o ser necess\u00e1rios retoques ou novas cirurgias dentro de alguns anos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8cd61eb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8cd61eb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-26484bd\" data-id=\"26484bd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d228bcf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d228bcf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI ME EXPOR AO SOL E FAZER GIN\u00c1STICA?<\/strong><\/span><\/p><p>Desde que se protejam as cicatrizes das mamas com biqu\u00edni ou esparadrapo de papel, n\u00e3o h\u00e1 inconveniente em tomar sol a partir de 1 m\u00eas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a101aa6 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"a101aa6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1558d68 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1558d68\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b6667d9\" data-id=\"b6667d9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-332dc3b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"332dc3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-aXp2cAEF\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_578728813-1024x684-960x684-obxqepejmg1lkoada4gp2d7vw5wr1lo3kyzz9o7b40.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-aXp2cAEF\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_578728813-1024x684-960x684-obxqepejmg1lkoada4gp2d7vw5wr1lo3kyzz9o7b40.jpg\" title=\"shutterstock_578728813-1024&#215;684-960&#215;684\" alt=\"shutterstock_578728813-1024x684-960x684\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-aXp2cAEF\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_578728813-1024x684-960x684-obxqepejmg1lkoada4gp2d7vw5wr1lo3kyzz9o7b40.jpg\" title=\"shutterstock_578728813-1024&#215;684-960&#215;684\" alt=\"shutterstock_578728813-1024x684-960x684\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9542b90\" data-id=\"9542b90\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0286851 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0286851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>MAMOPLASTIA REDUTORA<\/strong><\/b><br \/>A Mamoplastia redutora t\u00eam por objetivo diminuir o volume das mamas e ou melhorar a forma das mesmas, para que atinjam a harmonia com o resto de seu contorno corporal.<br \/>Assim, \u00e9 importante lembrar que mulheres diferentes t\u00eam mamas diferentes sendo o resultado p\u00f3s-operat\u00f3rio individual para cada caso.<br \/>Um bom planejamento antes da cirurgia e a discuss\u00e3o com o cirurgi\u00e3o quanto \u00e0s suas ansiedades e expectativas s\u00e3o o melhor caminho para a obten\u00e7\u00e3o de um resultado satisfat\u00f3rio.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f19579 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4f19579\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-43fe591 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"43fe591\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b729a29\" data-id=\"b729a29\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-39ecac8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"39ecac8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>O PR\u00c9-OPERAT\u00d3RIO<\/strong><\/b><br \/>S\u00e3o realizados exames de laborat\u00f3rio, mamografia e\/ou ultrassonografia mam\u00e1ria e outros exames que possam ser necess\u00e1rios em cada caso.<br \/>Devem ser relatados ao m\u00e9dico quaisquer doen\u00e7as cr\u00f4nicas e\/ou infecto-contagiosas, alergias a produtos e\/ou medicamentos, ingest\u00e3o regular de qualquer medica\u00e7\u00e3o e h\u00e1bito de fumar.<br \/>A compra de suti\u00e3 apropriado deve ser feita com anteced\u00eancia e o mesmo deve ser levado ao hospital. Deve ser levada para o hospital, ainda, uma camisa de abotoar, para ser usada na sa\u00edda. Deve ser evitada a ingest\u00e3o de aspirina, AAS ou qualquer outro derivado de \u00e1cido acetil salic\u00edlico, uma semana antes da cirurgia.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c79ab15\" data-id=\"c79ab15\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-774f953 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"774f953\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LiwWgW8d\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/8f704c6e91e045c72378c71d940a59ce_XL-obxqgj78wujo5dmslwwkwwm5h4wg0exb60nyv1hr0g.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LiwWgW8d\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/8f704c6e91e045c72378c71d940a59ce_XL-obxqgj78wujo5dmslwwkwwm5h4wg0exb60nyv1hr0g.jpg\" title=\"8f704c6e91e045c72378c71d940a59ce_XL\" alt=\"8f704c6e91e045c72378c71d940a59ce_XL\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LiwWgW8d\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/8f704c6e91e045c72378c71d940a59ce_XL-obxqgj78wujo5dmslwwkwwm5h4wg0exb60nyv1hr0g.jpg\" title=\"8f704c6e91e045c72378c71d940a59ce_XL\" alt=\"8f704c6e91e045c72378c71d940a59ce_XL\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8fc5672 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"8fc5672\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7b7016d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7b7016d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cc51a76\" data-id=\"cc51a76\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a01ff85 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a01ff85\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-9qJ34MbD\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/mamoplastia-redutora-plano-de-saude-obxqir3j1rl1k8eqndfvaugbyvyn6oqht048nk7abk.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-9qJ34MbD\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/mamoplastia-redutora-plano-de-saude-obxqir3j1rl1k8eqndfvaugbyvyn6oqht048nk7abk.jpg\" title=\"mamoplastia-redutora-plano-de-saude\" alt=\"mamoplastia-redutora-plano-de-saude\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-9qJ34MbD\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/mamoplastia-redutora-plano-de-saude-obxqir3j1rl1k8eqndfvaugbyvyn6oqht048nk7abk.jpg\" title=\"mamoplastia-redutora-plano-de-saude\" alt=\"mamoplastia-redutora-plano-de-saude\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2fdd9e8\" data-id=\"2fdd9e8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1bbbdc9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1bbbdc9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>A CIRURGIA<\/strong><\/b><br \/>A cirurgia \u00e9 sempre realizada em hospital, para garantir a seguran\u00e7a do paciente. Voc\u00ea dever\u00e1 ser internada no dia da mesma. A alta geralmente \u00e9 dada 24 horas ap\u00f3s a cirurgia. A cirurgia \u00e9 realizada sob anestesia geral ou peridural e dura cerca de tr\u00eas horas. Ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o \u00e9 feita um curativo com esparadrapo anti-al\u00e9rgico, em forma de suti\u00e3, que \u00e9 trocado antes da alta.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4839570 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4839570\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-22553ed elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"22553ed\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a93445d\" data-id=\"a93445d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd65aea elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dd65aea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>O P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO<\/strong><\/b><br \/>Logo ap\u00f3s a cirurgia, voc\u00ea observar\u00e1 apenas um esbo\u00e7o da forma definitiva de suas mamas. Elas estar\u00e3o inchadas e hiper corrigidas, sendo comum a impress\u00e3o de ligeiras assimetrias.<br \/>Ap\u00f3s o primeiro m\u00eas o aspecto come\u00e7a a se assemelhar mais \u00e0 forma definitiva que \u00e9 atingida entre 8\u00ba e o 18\u00ba meses. Dores no p\u00f3s-operat\u00f3rio s\u00e3o bastante raras, voc\u00ea poder\u00e1 sentir um desconforto por alguns dias.<br \/>Voc\u00ea dever\u00e1 evitar carregar peso, erguer os cotovelos acima dos ombros, guiar autom\u00f3vel, fazer exerc\u00edcios f\u00edsicos e tomar sol por um per\u00edodo de tr\u00eas semanas ap\u00f3s a cirurgia.<br \/>Exerc\u00edcios f\u00edsicos intensos e pesos grandes dever\u00e3o ser evitados por 2 meses.<br \/>Ap\u00f3s a alta voc\u00ea poder\u00e1 andar e se alimentar normalmente, n\u00e3o sendo necess\u00e1rio permanecer acamada, podendo retornara atividades moderadas ap\u00f3s 2 dias da cirurgia. O primeiro retorno ao consult\u00f3rio deve ser feito ap\u00f3s 7 dias, sendo os pontos retirados ap\u00f3s o 15\u00ba dia. A partir de ent\u00e3o s\u00e3o feitos retornos a cada 15 dias durante os 2 meses seguintes.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-020bace\" data-id=\"020bace\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d786c81 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d786c81\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-GaMB34hH\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Mamoplastia-de-aumento-e-mastopexia-obxqjukr0t333ute8ui77khox2k25z37yfimt6kr28.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-GaMB34hH\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Mamoplastia-de-aumento-e-mastopexia-obxqjukr0t333ute8ui77khox2k25z37yfimt6kr28.jpg\" title=\"Mamoplastia-de-aumento-e-mastopexia\" alt=\"Mamoplastia-de-aumento-e-mastopexia\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-GaMB34hH\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Mamoplastia-de-aumento-e-mastopexia-obxqjukr0t333ute8ui77khox2k25z37yfimt6kr28.jpg\" title=\"Mamoplastia-de-aumento-e-mastopexia\" alt=\"Mamoplastia-de-aumento-e-mastopexia\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-65ad932 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"65ad932\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a43fe7d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a43fe7d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-44f2eec\" data-id=\"44f2eec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56b6251 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"56b6251\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-iPwCAZQX\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_163881500-e1540848423842-obxb7b45ksp6bteup0b8i015x1yjf7jhzlxczlu0ow.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-iPwCAZQX\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_163881500-e1540848423842-obxb7b45ksp6bteup0b8i015x1yjf7jhzlxczlu0ow.jpg\" title=\"shutterstock_163881500-e1540848423842\" alt=\"shutterstock_163881500-e1540848423842\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-iPwCAZQX\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_163881500-e1540848423842-obxb7b45ksp6bteup0b8i015x1yjf7jhzlxczlu0ow.jpg\" title=\"shutterstock_163881500-e1540848423842\" alt=\"shutterstock_163881500-e1540848423842\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f7ba504\" data-id=\"f7ba504\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c462b12 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c462b12\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>AS CICATRIZES<\/strong><\/b><br \/>Existem in\u00fameras t\u00e9cnicas para a mamoplastia, todas deixando cicatrizes bastante semelhantes, uma ao redor da ar\u00e9ola, outra em T invertido na parte inferior das mamas.<br \/>A cicatriz sempre existe, e cabe ao cirurgi\u00e3o fazer com que ela seja o menos percept\u00edvel poss\u00edvel.<br \/>Concorrem para isso uma s\u00e9rie de medidas no intra e no p\u00f3s-operat\u00f3rio. Assim, al\u00e9m de uma t\u00e9cnica cir\u00fargica precisa e cuidadosa, as mamas s\u00e3o mantidas com curativos de esparadrapo durante 1 m\u00eas ap\u00f3s a cirurgia para evitar o alargamento das cicatrizes. Ap\u00f3s o 1\u00ba m\u00eas s\u00e3o utilizados curativos com placas de silicone por sessenta dias.<br \/>Infelizmente a cicatriza\u00e7\u00e3o depende tamb\u00e9m de uma s\u00e9rie de fatores externos alheio \u00e0 nossa vontade e, muitas vezes, fora de nosso controle. S\u00e3o fatores heredit\u00e1rios, caracter\u00edsticas individuais da pele de cada pessoa, h\u00e1bito de fumar, etc.<br \/>Independente do resultado final, que \u00e9 atingido cerca de um ano ap\u00f3s a cirurgia, as cicatrizes ficar\u00e3o espessadas e avermelhadas nos primeiros meses, clareando e tornando-se menos percept\u00edvel com o tempo.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8847606 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"8847606\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3f14af elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a3f14af\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d2f8c49 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d2f8c49\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2340e5e\" data-id=\"2340e5e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8c5485 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d8c5485\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A CIRURGIA EST\u00c9TICA DAS MAMAS DEIXA CICATRIZES?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim,mas colocadas de maneira que fiquem esteticamente aceit\u00e1veis e realizadas de maneira que fiquem o mais impercept\u00edveis poss\u00edvel.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-aea12ca\" data-id=\"aea12ca\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e48eaf2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e48eaf2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>ONDE SE LOCALIZAM AS CICATRIZES?<\/strong><\/span><\/p><p>Dependendo da t\u00e9cnica empregada, poderemos ter varia\u00e7\u00f5es quanto \u00e0s cicatrizes. Normalmente existem duas cicatrizes situadas em forma de &#8220;T&#8221; invertido, na parte inferior da mama. Aquela situada em torno da ar\u00e9ola fica bastante disfar\u00e7ada pela pr\u00f3pria condi\u00e7\u00e3o de transi\u00e7\u00e3o de cor entre a ar\u00e9ola e a pele normal. Desde os primeiros dias de p\u00f3s-operat\u00f3rio poder\u00e1 ser usado um &#8220;decote&#8221; bastante &#8220;generoso&#8221;, pois as cicatrizes ficam escondidas. Com o decorrer do tempo, as cicatrizes v\u00e3o ficando bastante disfar\u00e7adas,chegando mesmo \u00e0 quase invisibilidade em certos casos.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-06f4bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f4bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6463f0\" data-id=\"f6463f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e9591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26e9591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>OUVI DIZER QUE ALGUMAS PACIENTES FICAM COM CICATRIZES MUITO VIS\u00cdVEIS. POR QUE ISSO ACONTECE?<\/strong><\/span><\/p><p>Certas pacientes apresentam tend\u00eancia \u00e0 cicatriza\u00e7\u00e3o hipertr\u00f3fica ou ao queloide. Esta tend\u00eancia, entretanto, poder\u00e1 ser prevista,at\u00e9 certo ponto, durante a consulta inicial, quando lhe fazemos uma s\u00e9rie de perguntas sobre sua vida cl\u00ednica pregressa,bem como caracter\u00edsticas familiares, que muito ajudam quanto ao progn\u00f3stico das cicatrizes. Pessoas de pele clara raramente tendem a sofrer esta complica\u00e7\u00e3o cicatricial hipertr\u00f3fica.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-faae5a4\" data-id=\"faae5a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac2a288 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac2a288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>EXISTE CORRE\u00c7\u00c3O PARA CICATRIZES HIPERTR\u00d3FlCAS?<\/strong><\/span><\/p><p>V\u00e1rios recursos cl\u00ednicos e cir\u00fargicos nos permitem melhorar cicatrizes inest\u00e9ticas, na \u00e9poca adequada. N\u00e3o se deve confundir, entretanto, o &#8220;per\u00edodo mediato&#8221; da cicatriza\u00e7\u00e3o normal (do 30\u00ba dia at\u00e9 o 12\u00ba m\u00eas) como sendo uma complica\u00e7\u00e3o cicatricial.<br \/>Qualquer d\u00favida a respeito da sua evolu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser esclarecida conosco e nunca com suas amigas que, como voc\u00ea, &#8220;tamb\u00e9m est\u00e3o apreensivas quanto ao resultado final&#8221;.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-28865e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28865e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c83f87d\" data-id=\"c83f87d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a60f38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a60f38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO FICAR\u00c3O MINHAS NOVAS MAMAS, EM RELA\u00c7\u00c3O AO TAMANHO E CONSIST\u00caNCIA?<\/strong><\/span><\/p><p>As mamas podem ter seu volume reduzido atrav\u00e9s da cirurgia; al\u00e9m disso, sua consist\u00eancia e forma tamb\u00e9m s\u00e3o melhoradas com uma interven\u00e7\u00e3o. Assim \u00e9 que, para os casos de redu\u00e7\u00e3o de volume e levantamento de sua posi\u00e7\u00e3o, podemos optar por v\u00e1rios volumes, dentro das possibilidades que a mama original nos permita planejar, sem compromete-la futuramente. Aqui, como no caso do aumento do volume, dever\u00e3o ser equilibradas as propor\u00e7\u00f5es entre o volume da nova mama e o tamanho do t\u00f3rax da paciente a fim de obtermos maior harmonia est\u00e9tica. Nessa ocasi\u00e3o a flacidez e a forma da mama original s\u00e3o corrigidas; entretanto, &#8220;as novas mamas&#8221; passam por v\u00e1rios per\u00edodos evolutivos:\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d255d5c\" data-id=\"d255d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e0f3bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e0f3bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>a.<\/strong><\/span> Per\u00edodo Imediato: Vai at\u00e9 o 30\u00ba dia. Neste per\u00edodo, apesar das mamas apresentarem-se com seu aspecto bem melhorado, sua forma ainda est\u00e1 aqu\u00e9m do resultado planejado, pois, para que se atinja a forma definitiva, deveremos deixar &#8220;pequenos defeitos&#8221; aparentes iniciais (inevit\u00e1veis em todos os casos), que desaparecem com o decorrer do tempo.\u00a0<br \/>Lembre-se desta observa\u00e7\u00e3o: Geralmente nenhuma mama fica &#8220;perfeita&#8221; no p\u00f3s-operat\u00f3rio imediato. Alguns pequenos &#8220;defeitos\u201d s\u00e3o planejados para que se logrem as formas mais primorosas no resultado definitivo (tardio).<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1ad580b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ad580b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe319f\" data-id=\"afe319f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a740c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a740c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>b.<\/strong><\/span> Per\u00edodo Mediato: Vai do 30\u00ba dia at\u00e9 o 8\u00ba m\u00eas. Neste per\u00edodo, a mama come\u00e7a a apresentar uma evolu\u00e7\u00e3o que tende \u00e0 forma definitiva oque ocorrer\u00e1 ap\u00f3s o 8\u00ba m\u00eas. S\u00e3o caracter\u00edsticas deste per\u00edodo umas certas insensibilidades do mamilo, al\u00e9m de maior ou menor grau de &#8220;incha\u00e7o&#8221; das mamas; al\u00e9m disso, sua forma est\u00e1 aqu\u00e9m da definitiva. Apesar da euforia da maioria das pacientes, j\u00e1 neste per\u00edodo costumamos dizer \u00e0s mesmas que seu resultado ficar\u00e1 melhor ainda, pois isto ser\u00e1 a caracter\u00edstica do 3\u00ba per\u00edodo (tardio).\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-473478d\" data-id=\"473478d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f7ac1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f7ac1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>c.<\/strong><\/span> Per\u00edodo Tardio: Vai do 8\u00ba ao 18\u00ba m\u00eas. \u00c9 o per\u00edodo em que a mama atinge seu aspecto definitivo (cicatriz, forma, consist\u00eancia, volume, sensibilidade). \u00c9 neste per\u00edodo que costumamos fotografar os casos operado, afim de compar\u00e1-los com o aspecto pr\u00e9-operat\u00f3rio de cada paciente. Tem grande import\u00e2ncia, no resultado final, o grau de elasticidade da pele das mamas bem como o volume conseguido. O equil\u00edbrio entre ambos varia de caso para caso.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-61a59cf elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"61a59cf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c140507\" data-id=\"c140507\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af055e1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"af055e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>EM QUANTO TEMPO ATINGIREI O RESULTADO DEFINITIVO?<\/strong><\/span><\/p><p>Apesar do resultado imediato ser muito bom, somente entre o 8\u00ba e 18\u00ba m\u00eas \u00e9 que as mamas atingir\u00e3o sua forma definitiva (vide item anterior).\u00a0<br \/>No per\u00edodo mediato e tardio qualquer tipo de traje, de uma ou duas pe\u00e7as, desde que a pe\u00e7a superior n\u00e3o fique muito justa. \u00c9 claro que, ap\u00f3s o amadurecimento das cicatrizes os mai\u00f4s poder\u00e3o ser mais &#8220;generosos&#8221;, a seu crit\u00e9rio. Nas grandes redu\u00e7\u00f5es mam\u00e1rias, entretanto, a cicatriz horizontal \u00e9 um pouco mais extensa o que determinar\u00e1 a escolha do mai\u00f4 que melhor disfarce sua presen\u00e7a.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-034e1ed\" data-id=\"034e1ed\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9496487 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9496487\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>NO CASO DE NOVA GRAVIDEZ, O RESULTADO PERMANECER\u00c1 OU FICAR\u00c1 PREJUDICADO?<\/strong><\/span><\/p><p>O seu ginecologista lhe dir\u00e1 da conveni\u00eancia ou n\u00e3o de nova gravidez. Quanto ao resultado, poder\u00e1 ser preservado, dependendo do aumento do volume mam\u00e1rio na gravidez e lacta\u00e7\u00e3o. Quando se tratar de mamas muito grandes, que foram reduzidas acentuadamente, a lacta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ficar prejudicada. Em casos de pequenas e m\u00e9dias redu\u00e7\u00f5es a lacta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser preservada.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1e07983 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1e07983\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f98e712\" data-id=\"f98e712\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2abfa99 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2abfa99\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO DA CIRURGIA MAM\u00c1RIA \u00c9 DOLOROSO?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o. Este p\u00f3s-operat\u00f3rio \u00e9 indolor, desde que voc\u00ea obede\u00e7a \u00e0s instru\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas, principalmente no que tange \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o dos bra\u00e7os nos primeiros dias.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1a386f9\" data-id=\"1a386f9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa44ed3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa44ed3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>H\u00c1 PERIGO NESTA OPERA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>Raramente a cirurgia pl\u00e1stica mam\u00e1ria sofre complica\u00e7\u00f5es s\u00e9rias. Isto se deve ao fato de se preparar convenientemente cada paciente, al\u00e9m de ponderarmos sobre a conveni\u00eancia de associa\u00e7\u00e3o desta cirurgia, simultaneamente a outras. O perigo n\u00e3o \u00e9 maior ou menor que viajar de avi\u00e3o, autom\u00f3vel, ou atravessar uma via p\u00fablica.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3993bbe elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3993bbe\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e2622d8\" data-id=\"e2622d8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5740351 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5740351\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAL O PER\u00cdODO DE INTERNA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>De 12 a 24 horas.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b7f1c60\" data-id=\"b7f1c60\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a41eb7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5a41eb7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>S\u00c3O UTILIZADOS CURATIVOS?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim. Curativos e modeladores, especialmente adaptados a cada tipo de mama. Os curativos s\u00e3o trocados periodicamente.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-73748a7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"73748a7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d668262\" data-id=\"d668262\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f6c8fd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4f6c8fd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO S\u00c3O RETIRADOS OS PONTOS?<\/strong><\/span><\/p><p>Apesar da grande maioria dos pontos serem internos e n\u00e3o ser preciso retir\u00e1-los,h\u00e1 alguns pontos externos que ser\u00e3o retirados a partir do 15\u00ba dia.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-78c443c\" data-id=\"78c443c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f78ff7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8f78ff7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO TOMAREI BANHO COMPLETO?<\/strong><\/span><\/p><p>A partir do primeiro dia as cicatrizes j\u00e1 podem ser molhadas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3eabfad elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3eabfad\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d27c094\" data-id=\"d27c094\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b923b2a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b923b2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI RETORNAR A MINHA GIN\u00c1STICA?<\/strong><\/span><\/p><p>Geralmente ap\u00f3s 45 dias.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8a629bc\" data-id=\"8a629bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec9d7bb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ec9d7bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A PARTIR DE QUE IDADE EST\u00c1 INDICADA?<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o h\u00e1 idade definida e a indica\u00e7\u00e3o depender\u00e1, al\u00e9m das caracter\u00edsticas das mamas, do amadurecimento emocional da paciente.\u00a0<br \/>Em geral, est\u00e1 indicada a partir dos 15 anos.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0fd028b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0fd028b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-37ac4e3\" data-id=\"37ac4e3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e1b251b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e1b251b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUE TRANSTORNOS PODEM SER PROVOCADOS POR MAMAS MUITO GRANDES E PESADAS?<\/strong><\/span><\/p><p>Mamas grandes, pesadas e ca\u00eddas podem provocar problemas posturais, dores nas costas, deformidades na coluna cervical e tor\u00e1cica e mastalgia (dor na mama). Al\u00e9m disso, geralmente h\u00e1 importante preju\u00edzo emocional \u00e0 paciente.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0663d7a\" data-id=\"0663d7a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-285cf99 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"285cf99\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>OS RESULTADOS DURAM PARA SEMPRE?<\/strong><\/span><\/p><p>V\u00e1rios s\u00e3o os fatores que ir\u00e3o determinar o tempo de dura\u00e7\u00e3o do resultado (gravidade, peso das mamas, varia\u00e7\u00e3o do peso da paciente, gesta\u00e7\u00e3o, qualidade de pele, efeitos hormonais&#8230;). Assim, algumas vezes, poder\u00e3o ser necess\u00e1rios retoques ou novas cirurgias dentro de alguns anos.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ee866fe elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ee866fe\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a30a2fc\" data-id=\"a30a2fc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48f7220 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"48f7220\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI ME EXPOR AO SOL?<\/strong><\/span><\/p><p>Desde que se protejam as cicatrizes das mamas com biqu\u00edni ou esparadrapo de papel, n\u00e3o h\u00e1 inconveniente em tomar sol a partir do 1\u00ba m\u00eas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mamoplastia Avalia\u00e7\u00e3oO exame atento do formato das mamas permite avaliar os diferentes fatores que ir\u00e3o determinar a escolha da t\u00e9cnica ou procedimento cir\u00fargico mais adequado. Entre eles pode-se citar a quantidade de tecido glandular e tecido adiposo; n\u00famero de gesta\u00e7\u00f5es; presen\u00e7a de assimetria; peso, altura e estrutura corporal do paciente; volume da musculatura peitoral; prefer\u00eancia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/725"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=725"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/725\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":822,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/725\/revisions\/822"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=725"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}