{"id":760,"date":"2019-08-08T12:31:51","date_gmt":"2019-08-08T12:31:51","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=760"},"modified":"2019-08-08T16:26:00","modified_gmt":"2019-08-08T16:26:00","slug":"p-abdominoplastia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/p-abdominoplastia\/","title":{"rendered":"p-abdominoplastia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"760\" class=\"elementor elementor-760\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d0e43e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d0e43e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84dcd84\" data-id=\"84dcd84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528d671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"528d671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c14ad6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c14ad6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6f2209\" data-id=\"f6f2209\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0a7efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0a7efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Abdominoplastia (Pl\u00e1stica de Abdome)<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8bebe9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bebe9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-520a328\" data-id=\"520a328\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2840ad2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2840ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Ap\u00f3s a gravidez ou dieta violenta, \u00e9 extremamente comum as mulheres apresentarem um abaulamento do abdome, devido \u00e0 flacidez da pele e da musculatura. Abdominoplastia \u00e9 a pl\u00e1stica de abdome usada para retirar o excesso de pele na regi\u00e3o, corrigir a flacidez muscular, e muitas vezes associada a Lipoaspira\u00e7\u00e3o, melhorar o contorno corporal.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22de364\" data-id=\"22de364\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-805e4d7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"805e4d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-bk-1NfJ0\/w:1260\/h:630\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/duvidas-sobre-a-lipoaspiracao-1260x630.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-bk-1NfJ0\/w:1260\/h:630\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/duvidas-sobre-a-lipoaspiracao-1260x630.jpg\" title=\"duvidas-sobre-a-lipoaspiracao-1260&#215;630\" alt=\"duvidas-sobre-a-lipoaspiracao-1260x630\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-bk-1NfJ0\/w:1260\/h:630\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/duvidas-sobre-a-lipoaspiracao-1260x630.jpg\" title=\"duvidas-sobre-a-lipoaspiracao-1260&#215;630\" alt=\"duvidas-sobre-a-lipoaspiracao-1260x630\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3442c16 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3442c16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5747361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5747361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4de5869\" data-id=\"4de5869\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27f2de4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"27f2de4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Jg31--KC\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_543672850-2-obyv7u7fhh6drsafknxtp4wwjmqkqx0z8i9l9vwjy8.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Jg31--KC\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_543672850-2-obyv7u7fhh6drsafknxtp4wwjmqkqx0z8i9l9vwjy8.jpg\" title=\"shutterstock_543672850-2\" alt=\"shutterstock_543672850-2\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Jg31--KC\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shutterstock_543672850-2-obyv7u7fhh6drsafknxtp4wwjmqkqx0z8i9l9vwjy8.jpg\" title=\"shutterstock_543672850-2\" alt=\"shutterstock_543672850-2\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1cc2cdd\" data-id=\"1cc2cdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa80ff2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa80ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>A Cirurgia<\/strong><\/b><br \/>A abdominoplastia ou dermolipectomia \u00e9 sempre realizada no hospital sob anestesia peridural combinada a uma seda\u00e7\u00e3o o que lhe deixa dormindo durante o procedimento. A alta \u00e9 dada ap\u00f3s 24 ou 48 horas da cirurgia.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96624de elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"96624de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1558d68 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1558d68\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9542b90\" data-id=\"9542b90\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0286851 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0286851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>P\u00f3s-Operat\u00f3rio<\/strong><\/b><br \/>Voc\u00ea j\u00e1 pode caminhar no mesmo dia no hospital a fim de evitar trombose, mas um pouco encurvada para proteger as cicatrizes.<br \/>N\u00e3o costumam haver dores no p\u00f3s-operat\u00f3rio. Dever\u00e3o ser evitados esfor\u00e7os, guiar autom\u00f3veis e carregar peso por um m\u00eas. Exerc\u00edcios f\u00edsicos est\u00e3o liberados ap\u00f3s 2 meses, e at\u00e9 l\u00e1 voc\u00ea dever\u00e1 usar cinta modeladora.<br \/>O retorno \u00e0 cl\u00ednica ser\u00e1 feito ap\u00f3s 7 dias. Os pontos ser\u00e3o retirados at\u00e9 o 15\u00ba dia. O resultado definitivo voc\u00ea ver\u00e1 ap\u00f3s 6 meses.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9c52d0e\" data-id=\"9c52d0e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-820a471 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"820a471\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-BzL66I92\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional-obyvb7glz3sddheawmcp4sbd6c4xbvecp6f86kwrnk.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-BzL66I92\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional-obyvb7glz3sddheawmcp4sbd6c4xbvecp6f86kwrnk.jpg\" title=\"lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional\" alt=\"lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-BzL66I92\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional-obyvb7glz3sddheawmcp4sbd6c4xbvecp6f86kwrnk.jpg\" title=\"lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional\" alt=\"lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b5ceed1 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"b5ceed1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69ddb32 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69ddb32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a50bda1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a50bda1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-01f13bc\" data-id=\"01f13bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6257bd3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6257bd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O QUE \u00c9?<\/strong><\/span><\/p><p>\u00c9 a cirurgia realizada no abd\u00f4men com a finalidade de corrigir o excesso de pele, gordura e flacidez dos m\u00fasculos.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b442d2\" data-id=\"4b442d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca02c0e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ca02c0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAIS AS PRINCIPAIS CAUSAS DA FLACIDEZ ABDOMINAL?<\/strong><\/span><\/p><p>Falta de exerc\u00edcios f\u00edsicos, sedentarismo, fatores heredit\u00e1rios, m\u00faltiplas gesta\u00e7\u00f5es ou grande varia\u00e7\u00e3o de peso.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-06f4bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f4bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6463f0\" data-id=\"f6463f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e9591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26e9591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>HOMENS PODEM FAZER?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim, os homens tamb\u00e9m podem se beneficiar com este tratamento.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-faae5a4\" data-id=\"faae5a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac2a288 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac2a288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAL ANESTESIA \u00c9 UTILIZADA?<\/strong><\/span><\/p><p>Peridural ou geral.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-28865e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28865e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c83f87d\" data-id=\"c83f87d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a60f38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a60f38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>\u00c9 NECESS\u00c1RIA INTERNA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim, por 24h.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d255d5c\" data-id=\"d255d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e0f3bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e0f3bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>ONDE S\u00c3O AS CICATRIZES?<\/strong><\/span><\/p><p>H\u00e1 uma pequena cicatriz ao redor do umbigo e outra horizontal pr\u00f3xima ao p\u00fabis, que se estende lateralmente. Geralmente s\u00e3o pouco percept\u00edveis com o passar do tempo e facilmente escondidas pela calcinha ou biqu\u00edni.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1ad580b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ad580b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe319f\" data-id=\"afe319f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a740c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a740c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>PODEREI ENGRAVIDAR?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim. \u00c9 importante procurar n\u00e3o aumentar muito de peso durante a gesta\u00e7\u00e3o. Este cuidado vale tamb\u00e9m para as gestantes que nunca se operaram.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-473478d\" data-id=\"473478d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f7ac1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f7ac1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI ME EXPOR AO SOL?<\/strong><\/span><\/p><p>Desde que se protejam as cicatrizes com o maio, biqu\u00edni ou esparadrapo de papel, n\u00e3o h\u00e1 inconveniente em tomar sol a partir do segundo m\u00eas. \u00c9 recomendado o uso de protetor solar.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Abdominoplastia (Pl\u00e1stica de Abdome) Ap\u00f3s a gravidez ou dieta violenta, \u00e9 extremamente comum as mulheres apresentarem um abaulamento do abdome, devido \u00e0 flacidez da pele e da musculatura. Abdominoplastia \u00e9 a pl\u00e1stica de abdome usada para retirar o excesso de pele na regi\u00e3o, corrigir a flacidez muscular, e muitas vezes associada a Lipoaspira\u00e7\u00e3o, melhorar o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/760"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=760"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/760\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":823,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/760\/revisions\/823"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=760"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}