{"id":769,"date":"2019-08-08T12:45:50","date_gmt":"2019-08-08T12:45:50","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=769"},"modified":"2019-08-08T16:28:21","modified_gmt":"2019-08-08T16:28:21","slug":"p-gluteoplastia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/p-gluteoplastia\/","title":{"rendered":"p-gluteoplastia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"769\" class=\"elementor elementor-769\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d0e43e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d0e43e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84dcd84\" data-id=\"84dcd84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528d671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"528d671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c14ad6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c14ad6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6f2209\" data-id=\"f6f2209\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0a7efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0a7efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gluteoplastia<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8bebe9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bebe9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-520a328\" data-id=\"520a328\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2840ad2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2840ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>A pr\u00f3tese de gl\u00fateo \u00e9 indicada para os pacientes com n\u00e1degas pequenas ou que ap\u00f3s emagrecimento tiveram grande redu\u00e7\u00e3o do volume, sem que houvesse ptose importante (queda do bumbum).<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22de364\" data-id=\"22de364\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-805e4d7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"805e4d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-uOzgKK_T\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Gluteoplastia-estética-de-aumento.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-uOzgKK_T\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Gluteoplastia-estética-de-aumento.jpg\" title=\"Gluteoplastia-est\u00e9tica-de-aumento\" alt=\"Gluteoplastia-est\u00e9tica-de-aumento\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-uOzgKK_T\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Gluteoplastia-estética-de-aumento.jpg\" title=\"Gluteoplastia-est\u00e9tica-de-aumento\" alt=\"Gluteoplastia-est\u00e9tica-de-aumento\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3442c16 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3442c16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5747361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5747361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4de5869\" data-id=\"4de5869\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27f2de4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"27f2de4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LGNtQRbV\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/gluteoplastia-120619-obyw1pisny2epowh5kr0xlk84fihcnlwocl2afm680.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LGNtQRbV\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/gluteoplastia-120619-obyw1pisny2epowh5kr0xlk84fihcnlwocl2afm680.jpg\" title=\"gluteoplastia-120619\" alt=\"gluteoplastia-120619\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-LGNtQRbV\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/gluteoplastia-120619-obyw1pisny2epowh5kr0xlk84fihcnlwocl2afm680.jpg\" title=\"gluteoplastia-120619\" alt=\"gluteoplastia-120619\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1cc2cdd\" data-id=\"1cc2cdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa80ff2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa80ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>A Cirurgia<\/strong><\/b><br \/>A cirurgia \u00e9 realizada no hospital para evitar infec\u00e7\u00e3o, sob anestesia peridural, e dura cerca de 1 hora e meia. A alta hospitalar ocorre geralmente ap\u00f3s 24 horas. \u00c9 realizada atrav\u00e9s da coloca\u00e7\u00e3o de uma pr\u00f3tese de gel de silicone dentro do m\u00fasculo gl\u00fateo maior. A cicatriz fica escondida no sulco gl\u00fateo e de dif\u00edcil percep\u00e7\u00e3o.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96624de elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"96624de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1558d68 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1558d68\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9542b90\" data-id=\"9542b90\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0286851 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0286851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><b><strong>Tipos de Pr\u00f3teses de N\u00facleo<\/strong><\/b><\/br>\nH\u00e1 v\u00e1rios tipos e modelos de pr\u00f3teses de gl\u00fateo, cada uma com uma indica\u00e7\u00e3o dependendo do tipo de n\u00e1degas da paciente. As pr\u00f3teses de gl\u00fateo podem variar de perfil e de envolt\u00f3rio. O perfil pode ser redondo ou anat\u00f4mico, conforme a proje\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese. O conte\u00fado \u00e9 de gel de silicone de alta coesividade. O envolt\u00f3rio da pr\u00f3tese tamb\u00e9m pode variar, sendo texturizado ou liso.\nA escolha da pr\u00f3tese de gl\u00fateo ideal ser\u00e1 feita na consulta m\u00e9dica, quando o cirurgi\u00e3o examinar\u00e1 a paciente e escolher\u00e1 a melhor pr\u00f3tese para produzir um melhor resultado para o aumento da regi\u00e3o gl\u00fatea, que em cada paciente \u00e9 diferente.<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9c52d0e\" data-id=\"9c52d0e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-820a471 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"820a471\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Q8BNLYfM\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/blog-05-protese-de-gluteo-oval-ou-redonda-obyw47raw1hxo99einr7kysh5f5pvlk50r7oczwdmo.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Q8BNLYfM\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/blog-05-protese-de-gluteo-oval-ou-redonda-obyw47raw1hxo99einr7kysh5f5pvlk50r7oczwdmo.jpg\" title=\"blog-05-protese-de-gluteo-oval-ou-redonda\" alt=\"blog-05-protese-de-gluteo-oval-ou-redonda\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-Q8BNLYfM\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/blog-05-protese-de-gluteo-oval-ou-redonda-obyw47raw1hxo99einr7kysh5f5pvlk50r7oczwdmo.jpg\" title=\"blog-05-protese-de-gluteo-oval-ou-redonda\" alt=\"blog-05-protese-de-gluteo-oval-ou-redonda\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-836d6ab elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"836d6ab\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5050982 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5050982\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-aae5256\" data-id=\"aae5256\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-75ec712 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"75ec712\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-BzL66I92\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional-obyvb7glz3sddheawmcp4sbd6c4xbvecp6f86kwrnk.jpg\"  src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-BzL66I92\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional-obyvb7glz3sddheawmcp4sbd6c4xbvecp6f86kwrnk.jpg\" title=\"lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional\" alt=\"lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional\" \/><noscript><img src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-BzL66I92\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional-obyvb7glz3sddheawmcp4sbd6c4xbvecp6f86kwrnk.jpg\" title=\"lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional\" alt=\"lipolaser-tem-menos-efeitos-colaterais-que-lipo-tradicional\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-455dba9\" data-id=\"455dba9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c9c0bfb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c9c0bfb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b><strong>P\u00f3s-Operat\u00f3rio<\/strong><\/b><br \/>O p\u00f3s-operat\u00f3rio da gluteoplastia de aumento com pr\u00f3tese costuma ser um pouco doloroso nas primeiras 48 horas, quando s\u00e3o utilizados analg\u00e9sicos e anti-inflamat\u00f3rios para amenizar o desconforto. Deve-se evitar deitar de costas por um m\u00eas.<br \/>O resultado quanto \u00e0 forma j\u00e1 \u00e9 bastante evidente no p\u00f3s-operat\u00f3rio. Durante os primeiros dois meses h\u00e1 a redu\u00e7\u00e3o do edema e a cicatriza\u00e7\u00e3o ganha for\u00e7a. O resultado definitivo da gluteoplastia de aumento se d\u00e1 ap\u00f3s os 6 meses, devido ao amadurecimento da cicatriz.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b5ceed1 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"b5ceed1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69ddb32 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69ddb32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quest\u00f5es Importantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a50bda1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a50bda1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-01f13bc\" data-id=\"01f13bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6257bd3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6257bd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A GLUTEOPLASTIA DE AUMENTO DEIXA CICATRIZES?<\/strong><\/span><\/p><p>Toda cirurgia deixa cicatriz. Felizmente, esta cirurgia nos permite colocar a cicatrize em local disfar\u00e7ado. A cicatriz costuma ser pequena e de boa qualidade, o que somado \u00e0 uma localiza\u00e7\u00e3o oculta a torna bastante discreta. O tamanho da cicatriz ser\u00e1 o menor poss\u00edvel para se colocar a pr\u00f3tese de gl\u00fateo, geralmente 7 cm.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b442d2\" data-id=\"4b442d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca02c0e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ca02c0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>ONDE SE LOCALIZA A CICATRIZ?<\/strong><\/span><\/p><p>A cicatriz \u00e9 situada no sulco intergl\u00fateo, prega natural entre as n\u00e1degas. O tamanho da cicatriz \u00e9 em torno de 7 cm, menor tamanho que possibilita a coloca\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese de gl\u00fateo.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-06f4bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f4bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6463f0\" data-id=\"f6463f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e9591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26e9591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>OUVI DIZER QUE ALGUMAS PACIENTES FICAM COM CICATRIZES MUITO VIS\u00cdVEIS.<\/strong><\/span><\/p><p>O sulco intergl\u00fateo n\u00e3o \u00e9 um lugar que costume dar cicatrizes de m\u00e1 qualidade, ficando geralmente as cicatrizes bem discretas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-faae5a4\" data-id=\"faae5a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac2a288 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac2a288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>COMO FICAR\u00c3O MINHAS N\u00c1DEGAS, EM RELA\u00c7\u00c3O AO TAMANHO E CONSIST\u00caNCIA DEPOIS DE COLOCADAS AS PR\u00d3TESES?<\/strong><\/span><\/p><p>As n\u00e1degas podem ter seu volume aumentado atrav\u00e9s da cirurgia de pr\u00f3tese de gl\u00fateo. Al\u00e9m disso, almejamos melhorar sua consist\u00eancia e forma com a interven\u00e7\u00e3o cir\u00fargica. Assim \u00e9 que, neste caso, pode-se escolher o novo volume, pois dispomos de v\u00e1rios tamanhos de pe\u00e7as de silicone a serem introduzidas. Existe uma harmonia entre o volume ideal das n\u00e1degas e o tamanho do tronco, caracter\u00edstica esta que deve ser preservada no planejamento da cirurgia. A pr\u00f3tese de gl\u00fateo tem uma consist\u00eancia maior do que o tecido normal das n\u00e1degas, logo \u00e9 comum um certo grau de aumento da consist\u00eancia das n\u00e1degas ap\u00f3s a coloca\u00e7\u00e3o das pr\u00f3teses.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-28865e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28865e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c83f87d\" data-id=\"c83f87d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a60f38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a60f38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>POSSO ESCOLHER A FORMA DA PR\u00d3TESE QUE QUISER?<\/strong><\/span><\/p><p>Cada paciente difere entre si em rela\u00e7\u00e3o ao volume, consist\u00eancia e forma das n\u00e1degas. Logo, n\u00e3o \u00e9 porque uma amiga ou modelo colocou certo tipo e volume de pr\u00f3tese de gl\u00fateo que voc\u00ea colocar\u00e1 igual. Cada paciente tem uma pr\u00f3tese de gl\u00fateo ideal, que ser\u00e1 escolhida em consulta ap\u00f3s o exame minucioso da regi\u00e3o e do bi\u00f3tipo da paciente.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d255d5c\" data-id=\"d255d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e0f3bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e0f3bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO ATINGIREI O RESULTADO DEFINITIVO DA GLUTEOPLASTIA DE AUMENTO COM PR\u00d3TESE?<\/strong><\/span><\/p><p>Apesar do resultado imediato ser muito bom , somente no per\u00edodo tardio \u00e9 que as n\u00e1degas atingir\u00e3o sua forma definitiva (ap\u00f3s 6 meses). A maior parte do edema (incha\u00e7o) sai depois de 2 meses da coloca\u00e7\u00e3o das pr\u00f3teses, sendo este o per\u00edodo de maiores mudan\u00e7as na forma das n\u00e1degas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1ad580b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ad580b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe319f\" data-id=\"afe319f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a740c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"24a740c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>O P\u00d3S-OPERAT\u00d3RIO DESTA CIRURGIA \u00c9 DOLOROSO?<\/strong><\/span><\/p><p>Geralmente \u00e9 um pouco doloroso nos primeiros dias, devido \u00e0 distens\u00e3o muscular. A dor ser\u00e1 controlada com analg\u00e9sicos e anti-inflamat\u00f3rios e ceder\u00e1 com o tempo.\u00a0<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-473478d\" data-id=\"473478d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f7ac1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f7ac1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAL O TIPO DA ANESTESIA UTILIZADA?<\/strong><\/span><\/p><p>Anestesia peridural.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-85fc798 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"85fc798\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-20a7962\" data-id=\"20a7962\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2e65291 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2e65291\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANTO TEMPO DURA O ATO CIR\u00daRGICO?<\/strong><\/span><\/p><p>Em m\u00e9dia de 90 minutos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e6e48dd\" data-id=\"e6e48dd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e8a9f4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6e8a9f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUAL O PER\u00cdODO DE INTERNA\u00c7\u00c3O?<\/strong><\/span><\/p><p>24 horas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5b8b759 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5b8b759\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-810b60a\" data-id=\"810b60a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd4f240 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dd4f240\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\">QUANDO S\u00c3O RETIRADOS OS PONTOS?<\/span><\/p><p>Geralmente s\u00e3o retirados apos 15 a 21 dias.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ab23b1e\" data-id=\"ab23b1e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2f3860b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2f3860b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>S\u00c3O USADOS DRENOS?\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p>N\u00e3o s\u00e3o utilizados drenos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d8bd3ee elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d8bd3ee\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-30bd029\" data-id=\"30bd029\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2b1c958 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2b1c958\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI TOMAR BANHO COMPLETO?<\/strong><\/span><\/p><p>No dia apos a cirurgia.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-05d6ea3\" data-id=\"05d6ea3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b1996f3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b1996f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>QUANDO PODEREI RETORNAR A MINHA GIN\u00c1STICA?<\/strong><\/span><\/p><p>Geralmente ap\u00f3s 60 dias, com exerc\u00edcios progressivos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-bac64e4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bac64e4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a23e38a\" data-id=\"a23e38a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fd7875c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fd7875c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>A CIRURGIA DE PR\u00d3TESE DE GL\u00daTEO PODE SER ASSOCIADA A OUTRAS CIRURGIAS PLASTICAS?<\/strong><\/span><\/p><p>Sim, sendo muito comum a associa\u00e7\u00e3o com lipoaspira\u00e7\u00e3o.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gluteoplastia A pr\u00f3tese de gl\u00fateo \u00e9 indicada para os pacientes com n\u00e1degas pequenas ou que ap\u00f3s emagrecimento tiveram grande redu\u00e7\u00e3o do volume, sem que houvesse ptose importante (queda do bumbum). A CirurgiaA cirurgia \u00e9 realizada no hospital para evitar infec\u00e7\u00e3o, sob anestesia peridural, e dura cerca de 1 hora e meia. A alta hospitalar ocorre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/769"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=769"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/769\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":825,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/769\/revisions\/825"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=769"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}