{"id":85,"date":"2019-06-24T13:17:40","date_gmt":"2019-06-24T13:17:40","guid":{"rendered":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/?page_id=85"},"modified":"2019-08-14T13:08:06","modified_gmt":"2019-08-14T13:08:06","slug":"dr-fernando","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/dr-fernando\/","title":{"rendered":"Dr. Fernando"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"85\" class=\"elementor elementor-85\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-707ff02 elementor-section-height-min-height elementor-section-items-top elementor-section-content-top elementor-section-boxed elementor-section-height-default\" data-id=\"707ff02\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-narrow\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e68a2ec\" data-id=\"e68a2ec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1d53e5d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1d53e5d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img data-opt-src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-xzBPsHWK\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/img-fernando.png\"  width=\"343\" height=\"220\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-xzBPsHWK\/w:auto\/h:auto\/q:eco\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/img-fernando.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><noscript><img width=\"343\" height=\"220\" src=\"https:\/\/mll4vtnmwiq7.i.optimole.com\/qwlER8g-xzBPsHWK\/w:auto\/h:auto\/q:auto\/https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/img-fernando.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/></noscript>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8141b8e\" data-id=\"8141b8e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a86cde0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a86cde0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4bc365b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4bc365b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Dr. Fernando Bianco<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e59e2b9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e59e2b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Dr. Fernando Bianco \u00e9 membro especialista da Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica (SBCP) e do Col\u00e9gio Brasileiro de cirurgi\u00f5es (CBC). Estas sociedades dedicam-se a oferecer os mais altos padr\u00f5es de atendimento ao paciente e excel\u00eancia cir\u00fargica na especialidade de Cirurgia Pl\u00e1stica.<\/p><p>A filosofia de tratamento que Dr. Fernando Bianco tem com seus pacientes foi desenvolvida ap\u00f3s muitos anos de treinamento, visando prover o m\u00e1ximo de conforto durante todas as etapas do tratamento, desde a consulta at\u00e9 o momento da alta.<\/p><p>Durante a consulta ele oferecer\u00e1 uma grande quantidade de informa\u00e7\u00f5es sobre suas queixas, a t\u00e9cnica cir\u00fargica mais indicada e detalhes sobre a evolu\u00e7\u00e3o p\u00f3s operat\u00f3ria esperada em cada caso.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a307eb6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a307eb6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ac79f92\" data-id=\"ac79f92\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-99cfa5f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"99cfa5f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Curr\u00edculo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2065e61 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2065e61\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf0c4cf\" data-id=\"cf0c4cf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13b3a23 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"13b3a23\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e2c22ff elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e2c22ff\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5dc1bb9\" data-id=\"5dc1bb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f84cb4f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f84cb4f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gradua\u00e7\u00e3o<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92dd73f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"92dd73f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b>1995-2001<\/b> &#8211; Faculdade de Medicina, Universidade Igua\u00e7u, Rio de Janeiro<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d0f50a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d0f50a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7dbdd4b\" data-id=\"7dbdd4b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-76989d0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"76989d0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">RESID\u00caNCIA EM CIRURGIA GERAL<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f50ff53 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f50ff53\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><b>2002-2004<\/b> &#8211; Resid\u00eancia m\u00e9dica em Cirurgia Geral &#8211; Hospital Universit\u00e1rio Sul-Fluminense da Universidade Severino Sombra, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2003<\/b> &#8211; Membro do Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f1b0bf6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f1b0bf6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9a8dc46\" data-id=\"9a8dc46\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b7cc64 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4b7cc64\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">RESID\u00caNCIA EM CIRURGIA PL\u00c1STICA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa24275 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa24275\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><b>2004-2006<\/b> \u2013 Resid\u00eancia espec\u00edfica em Cirurgia Pl\u00e1stica no Servi\u00e7o de Cirurgia Pl\u00e1stica e Faculdade de Medicina de Nova Igua\u00e7u- Hospital da Pl\u00e1stica, chefiado pelo Dr. Farid Hakme, Rio de Janeiro<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c97a03 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c97a03\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f75a217\" data-id=\"f75a217\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-333b795 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"333b795\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">T\u00cdTULO EM CIRURGIA PL\u00c1STICA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c27872d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c27872d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b>2007<\/b> &#8211; T\u00edtulo de Especialista em Cirurgia Pl\u00e1stica pela Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica, S\u00e3o Paulo<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f5d42b9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f5d42b9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f43a103\" data-id=\"f43a103\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b551f93 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b551f93\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">PR\u00caMIO PELA SBCP<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bec8cbc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bec8cbc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b>2005<\/b> &#8211; 3\u00ba Lugar do Pr\u00eamio &#8220;Ronaldo Pontes&#8221;, Rio de Janeiro<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d2f5084 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d2f5084\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-48abc1e\" data-id=\"48abc1e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5080f3b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5080f3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CAP\u00cdTULO EM LIVRO<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d35b924 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d35b924\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">&#8220;VIDEOESDOSCOPIA NO CONTORNO CORPORAL E PROCEDIMENTOS COMPLEMENTARES&#8221;\u00a0Ana Zulmira e Lydia Masako Ferreira, Ed.Revinter Cap\u00edtulo II: VIDEOENDOSCOPIA NA CIRURGIA PL\u00c1STICA FACIAL, Farid Hakme, Patr\u00edcia Tatsh, Fernando Bianco e Luiz Fernando Gomes Filho<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"has_eae_slider elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-68db085 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"68db085\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"has_eae_slider elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c41cf63\" data-id=\"c41cf63\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bfc1868 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bfc1868\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">EVENTOS CIENT\u00cdFICOS \u2013 CONGRESSOS, JORNADAS ou SIMP\u00d3SIOS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c80f56e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c80f56e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><b>2012<\/b> &#8211; 32\u00ba JORNADA PAULISTA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2012<\/b> &#8211; 29th Annual Dallas Rhinoplasty Symposium, Dallas<\/br>\n<b>2011<\/b> &#8211; 31\u00ba AESTHETIC SUGERY SIMPOSIUM, The Cutting Edge 2011 &#8211; New York<\/br>\n<b>2011<\/b> &#8211; III \u00ba Curso Avan\u00e7ado de Gluteoplastia e I\u00ba Curso Avan\u00e7ado de Pr\u00f3tese de Peitoral e Panturrilha, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2011<\/b> &#8211; 30\u00ba JORNADA CARIOCA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2011<\/b> &#8211; 31\u00ba JORNADA PAULISTA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2010<\/b> &#8211; 30\u00ba AESTHETIC SUGERY SIMPOSIUM, The Cutting Edge 2010 &#8211; New York<\/br>\n<b>2010<\/b> &#8211; 29\u00ba JORNADA CARIOCA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA &#8211; Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2010<\/b> &#8211; 6\u00aa JORNADA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA DE B\u00daZIOS &#8211; Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2010<\/b> &#8211; 42\u00b0 Baker Gordon Educational Symposium &#8211; Miami<\/br>\n<b>2009<\/b> &#8211; 46\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2009<\/b> &#8211; 28\u00ba JORNADA CARIOCA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2009<\/b> &#8211; ANNUAL MEETING OF THE AMERICAN SOCIETY FOR AESTHETIC PLASTIC SURGERY, Las Vegas<\/br>\n<b>2008<\/b> &#8211; 27\u00ba JORNADA CARIOCA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2008<\/b> &#8211; ADVANCES IN AESTHETIC PLASTIC SURGERY: The Cutting Edge VII, Department of Plastic Surgery Manhattan Eye, Earand Throat Hospital, New York<\/br>\n<b>2008<\/b> &#8211; CURSO AVAN\u00c7ADO DE GLUTEOPLASTIA, Hospital da Pl\u00e1stica, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2007<\/b> &#8211; 26\u00ba JORNADA CARIOCA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, Rio e Janeiro<\/br>\n<b>2007<\/b> &#8211; 1\u00ba CONGRESSO DO DESC, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; 43\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, Recife<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; XXVI JORNADA PAULISTA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; 25\u00ba JORNADA CARIOCA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, como congressista e auxiliar de cirurgia, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; &#8220;II JORNADA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA DE B\u00daZIOS&#8221;, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; IV SIMP\u00d3SIO DE REJUVENESCIMENTO FACIAL E DE V\u00cdDEO CIRURGIA- F\u00f3rum de Cosmiatria e Tratamentos Ancilares em Cirurgia de Face, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; 18th CONGRESS O F THE INTERNATIONAL SOCIETY OF AESTHETIC PLASTIC SURGERY, ISAPS, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; CURSO DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA SOCIEDADE BRASILEIRA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, &#8220;Atualiza\u00e7\u00e3o em Cirurgia Cranio-maxilo-facial&#8221;, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; &#8220;VI CURSO PR\u00c1TICO DO CURSO INTEGRADO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA \u2013 QUEIMADURAS&#8221;, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; &#8220;VII CURSO PR\u00c1TICO DO CURSO INTEGRADO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA \u2013 RINOPLASTIA&#8221;, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; &#8220;VII CURSO PR\u00c1TICO DO CURSO INTEGRADO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA \u2013 CIRURGIA DA M\u00c3O&#8221;, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; &#8220;IX CURSO PR\u00c1TICO DO CURSO INTEGRADO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA \u2013 CIRURGIA DA FACE&#8221; , Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; Programa de Botox com \u00eanfase no tratamento do ter\u00e7o superior da face &#8211; Hospital da Pl\u00e1stica, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2006<\/b> &#8211; CURSO INTEGRADO DOS SERVI\u00c7OS CREDENCIADOS, pela Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica realizado no Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; CURSO DE V\u00cdDEO ENDOSCOPIA &#8211; 42\u00ba Congresso Brasileiro de Cirurgia Pl\u00e1stica, Belo Horizonte<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; CURSO DE LIPOASPIRA\u00c7\u00c3O no 42\u00ba Congresso Brasileiro de cirurgia Pl\u00e1stica, Belo Horizonte<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; &#8220;II CURSO PR\u00c1TICO DO CURSO INTEGRADO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA \u2013 Cirurgia Orbito-Palpebral&#8221;, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; CURSO INTEGRADO DOS SERVI\u00c7OS CREDENCIADOS, pela Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica realizado no Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; 42\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, Belo Horizonte<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; VI SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; XXV JORNADA PAULISTA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; 24\u00ba JORNADA CARIOCA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, como congressista e auxiliar de cirurgia, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2005<\/b> &#8211; JORNADA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA DE B\u00daZIOS, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2004<\/b> &#8211; 41\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, Florian\u00f3polis, SC<\/br>\n<b>2004<\/b> &#8211; XXIV JORNADA PAULISTA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2004<\/b> &#8211; SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL SOBRE RECENTES AVAN\u00c7OS EM CIRURGIA RECONSTRUTORA \u2013 Tend\u00eancias Modernas, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2004<\/b> &#8211; 23\u00ba JORNADA CARIOCA DE CIRURGIA PL\u00c1STICA, como congressista e auxiliar de cirurgia, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2004<\/b> &#8211; SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE CIRURGIA PL\u00c1STICA \u2013 Centro de Estudos e Pesquisa em Cirurgia Pl\u00e1stica Prof. Antonio Prudente, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2004<\/b> &#8211; I CURSO PR\u00c1TICO DO CURSO INTEGRADO DE CIRURGIA PL\u00c1STICA do M\u00f3dulo pr\u00e1tico de Fendas Palatinas \u2013 Hospital Universit\u00e1rio Clementino Fraga Filho (UFRJ), Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2004<\/b> &#8211; CURSO INTEGRADO DOS SERVI\u00c7OS CREDENCIADOS, pela Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica realizado no Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2003<\/b> &#8211; CURSO DE INFEC\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES, Hospital Universit\u00e1rio Sul Fluminense, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2003<\/b> &#8211; &#8220;CURSO DE ULTRA-SONOGRAFIA B\u00c1SICA&#8221;, Hospital Universit\u00e1rio Sul Fluminense, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>2002<\/b> &#8211; &#8220;II Curso de Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento das Queimaduras&#8221;, Instituto de Ensino e Pesquisa Albert Einstein, S\u00e3o Paulo<\/br>\n<b>2002<\/b> &#8211; XXVII CONGRESSO M\u00c9DICO SUL FLUMINENSE e XV SEMANA CIENT\u00cdFICA DO HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO SUL FLUMINENSE, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>1999<\/b> &#8211; CURSO DE ELETROCARDIOGRAMA, ministrado pelo Dr. En\u00e9as Carneiro- Faculdade de Medicina Souza Marques, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>1996<\/b> &#8211; III CURSO DE NO\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS EM RADIOLOGIA- Universidade Igua\u00e7u, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>1996<\/b> &#8211; Participa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o do trabalho cient\u00edfico: Levantamento de Acidentes causados por animais pe\u00e7onhentos no munic\u00edpio de Nova Igua\u00e7u- I Jornada de Parasitologia, Universidade Igua\u00e7u, Rio de Janeiro<\/br>\n<b>1995<\/b> &#8211; CURSO DE EXTENS\u00c3O EM EMERG\u00caNCIAS M\u00c9DICAS &#8211; Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas da Universidade de Alfenas, Alfenas<\/br>\n<b>1995<\/b> &#8211; CURSO DE EXTENS\u00c3O EM CL\u00cdNICA DE DOR &#8211; Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas da Universidade de Alfenas, Alfenas<\/br>\n<b>1994<\/b> &#8211; CURSO DE HEMATOLOGIA E MICROBIOLOGIA &#8211; Laborat\u00f3rio Cl\u00ednico A. Niclewicxzz, Curitiba<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dr. Fernando Bianco Dr. Fernando Bianco \u00e9 membro especialista da Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica (SBCP) e do Col\u00e9gio Brasileiro de cirurgi\u00f5es (CBC). Estas sociedades dedicam-se a oferecer os mais altos padr\u00f5es de atendimento ao paciente e excel\u00eancia cir\u00fargica na especialidade de Cirurgia Pl\u00e1stica. A filosofia de tratamento que Dr. Fernando Bianco tem com seus [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/85"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=85"}],"version-history":[{"count":43,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/85\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":959,"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/85\/revisions\/959"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fernandobianco.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=85"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}